羽絨／風褸／戶外用品討論[1] (Arcteryx,Columbia,NorthFace..etc)

Post 1 .
post 2

Arc'teryx 分2大類. 一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔係好保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 另一種係Insulated Jacket. 只係抗水, 未到防水. 可以就咁著或著係Shell jacket 入面. 有羽絨級數既保暖能力, 不過唔係用羽絨, 係人做羽絨 Coreloft/Primaloft. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 並且可以壓縮方便攜帶.

arcteryx-beta-lt-hybrid-jacket, 呢件係Shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架.

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 我係香港12度+都著呢件夠暖.

Arc'teryx Atom AR Hooded , 0-12 度用

Kappa Hoody - 北海道既負5度我都係著住佢. 追極光負15度仍然ok. 100% 防風, 冼水

Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖既羽絨，-10度以下適用,100% 防風, 冼水

Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 100%防風, 冼水, 0-12 度適用.

Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列第最4暖既 jacket, 100% 防風防水. 貴!

Beta LT

我再試真左 Atom LT 既M size, Atom LT 既L size, Kappa Hoody 既M size, Atom AR 既 M size, 同 Nuclei AR 既M size. 當然我係落左舖頭試某d size. 我唔係有齊上面咁多件既size.

買Arcteryx 之前, 我嚴重地建議, 可以既話係香港試番同model 啱唔啱身. 無同model 既你係必須要check 你想買個款既外套係屬於 Trim Fitting 定係 Regular Fitting. 我可以以親身感受話你地聽佢地個fitting 係完全唔一樣. 香港無同model 既就搵同fitting 既黎試. 俾如你想買個件係Regular fitting 既就係香港搵番第2個model 而又係regular fitting 既黎試.

我上面試身既唔同model 同size. Atom AR 既M 係約莫似Atom LT 既L. Nuclei AR M size 既空間感係一定大件過Atom AR 既M size. Kappa Hoody M 既空間感係略小於Nuclei AR 既 M size. Atom LT 既 M size 我着係裡面着件恤衫就無乜位. 件Nuclei AR 既M size 裡面我係可以着件厚身連帽既笠衫, 非常有空間感.

所以, 一件既M size 係絕對唔會等於另一個model 既 M size. 可以既話, 試左先買.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎, 無得直接寄香港. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Moosejaw
Backcountry
Evo

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文

潮偉巴，想問下知唔知mont bell 既 exceloft保溫綿暖唔暖？我上次去日本著過上身，又輕身又舒服，但無寫入面有幾多綿

潮偉巴，我嚟緊月中會過日本買Montbell，我想搵件可以頂到0度，落雨落雪既褸，唔知佢件3in1頂唔頂到？

睇係你講邊件, 幾多度著, 邊個國家, 月份.

3 in 1 可以, 暖d 就呢件

呢件，5-10度當out layer著，大風落雨就加hard shell 變mid layer，ok?

留名
今年一d都唔凍 d褸買完都著唔到

係屌，atom lt都無出動過幾次。

都係為去旅行用多...
係香港真係atom LT都嫌太熱

呢幾日夜晚著都ok既

上年著左幾日

實得, 無問題.

咁好明顯我真係怕凍. 件Atom LT 由跌落18度開始, 我日日都係番工着住....番到公司除番換冷氣褸.

我上星期五晚行過tst鐘樓嗰邊，大風先喺個袋攞返出嚟著 , 日頭真係完全唔洗著，淨係擺喺袋

件atok lt著左兩日
不過係fitsize又輕又修身又夠暖ge 好鐘意

我補埋其他幾件羽絨我覺得係好野既先. 我想補番講, 我屬於怕凍既人, 所以溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 而且, 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多.
如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 而且夠厚一件過, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 係以方便為主, 一件過. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件唔係人做羽絨, 係真800 fill 羽絨. 件褸 100% 防風, 冼水. -5 至 10 度適用

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 大約暖Arcteryx Atom AR 小小. 同Atom AR 一樣, 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. -5 至 10 度適用

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用.

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 約莫係Arcteryx Atom LT 水平. 12度以上適用

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. -10 至 10 度適用

montbell down jacket有件800fp的，hk都好少出動

留名

早排入左件North Face既Jacket
出面防風防水 入面係薄薄既Fleece
想問下頂唔頂到-5度左右

同埋想問如果我買件800 Fill power既down裝入去 係咪-10度左右都OK?

假設入面我會著Long heat tech+Shirt+Cashmere Sweater

試過同你差唔多穿法...
uniqlo ultra heat tech + marmot 800 fill power + North Face Jacket&Fleece
勉強頂到負5度.....

marmot 800 fill power+North Face Fleece & Jacket先勉強頂到-5度
咁你都好怕凍喎

-5 度你實要羽絨先掂. 呢個溫度其實最重要係100% 防風, wind chill effect 會好勁. 溫度-5 一有風的話, 體感直落-10度. 我估你買件800 fill 而件褸不輕於400gram 既話, 你上面d 野應該頂到-10 度.

make sure 你面個件野真係100% 防風

係啊....岩先聖誕去完雲南....夜晚-5度左右....

我件野外面果件淨重約700g 加埋fleece 900
但我見佢個specification只係寫住3-in-1 jacket pairs a waterproof, lined DryVent™ 2L shell

Google DryVent, d comment 麻麻. 我真係唔知. Goretex Windstopper d 褸係貴, 不過真係work 囉

有件Beta SL size S有冇人岩
TG: @kk28649

evo又減價，beta lt $272,atom lt $136

有無link

想請教下呢件係咪應該都頂到-5度咁上下??
因為見佢都有650 fill 又有返咁上下重
不過見佢好似唔係咁易收埋 有啲1516

GORE-TEX® Pro + N40p-X face fabric佢寫 windproof, 咁同Goretex Windstopper 有冇分別

再勁d , 防水防風. Windstopper 只係防風

邊巴打知唔知度有North Face羽絨平

見咁多人講atom lt 但我自己覺得係香港宜宜既天氣著會焗左少少
推介多個選擇俾大家
香港宜家呢d天氣我著得最多係呢件

p記既houdini jacket
佢防風好好 入面著件長袖t shirt／恤衫就岩岩好 最正係好似紙咁薄 一d都唔會覺得焗
仲可以pack到以下既size 又細又輕

基本上我都會長放係袋 好方便 大風 自己著又得 借俾人著又得

great , p.s 順帶一提如果想搵紙咁薄極輕又防水 (俾春夏天用)

有 Arcteryx NORVAN SL, OR HELIUM II , Marmot Essence

補充多少少 之前black friday好似見過四百幾五百有一件

去凍地方 厚褲都好重要

atom lt打insulated jacket
你講呢d似風褸

利申：有atom lt亦有件lim iii

係 可以俾多個選擇大家
感覺風褸係香港著到既機會多d

我睇法係兩樣出場機會差不多，我個人偏怕熱，有時覺得涼涼地，著件lim iii又會覺得焗

樓主有冇試過 Patagonia
呢個牌子啲嘢好似幾正

我知好野, 比如Patagonia Nano Air 都係Atom LT 水平. 不過佢價錢同Atom LT 一樣...

個款就咁樣......咁同Atom LT 價錢一樣的話....咁我會揀Atom LT.

Patagonia d 料係絕對好野. 不過d 款我真係麻麻地. 好似上面個圖咁.

Canada Goose 大家點睇？ 除左貴之外

樓主點解咁熟

香港着唔到囉. 太暖. 東京/大阪著我都嫌太暖. 同佢真係好重, 又壓縮唔到擺落背囊.

因為我好鍾意冬天旅行, 由其係去落雪既地方. 我夏天由5月中-10月係完全唔去旅行. 我有一年8月去過大阪之後, 我打死都唔會再係夏天去旅行. 我個次係大阪係去左7日, 我要落Uniqlo 買多7件底衫替換. 一日濕2件.

咁因為我鍾意冬天旅行, 我變左好鍾意睇羽絨, 保暖內衣, 手套, 頸巾, 保暖褲個d 野. 睇得多, 自然會買得多. 中伏得多就自然會認真咁研究, 要搵d 冬天旅行著既野, 要輕, 要塞得落細背囊, 要頂到雪, 頂到小量雨. 要頂到-10度而唔係米之蓮雪人咁肥. 咁所以咪會乜都會睇....

NF 有冇咩好介紹
預料香港買 識有人折
日本冷天天氣-5 至10度
唔想太擁腫主要

我想問Montbell 1101501 剩係係香港著嘅話會唔會太厚 定係 Atom Lt好？ 本身個人怕熱 冬天通常入面都係一件hoodie Thx

睇完呢個，係gooutdoor到入左件photon x
多謝介紹

買左呢件準備2月去北海道 會埋滑雪 夠唔夠

應該著d咩打底比較好

定係買件tex褸好過 始終個人怕熱 剩係香港著嘅話 呢幾年好似又唔係好凍咁

香港其實係咪唔駛著羽絨

NF 好難唔擁腫架喎....

NF 其實我無乜心水. 最接近你要求, 呢件.

香港著呀, Montbell 1101501 ? 10度以下.....

香港着, 我覺得Atom LT 機會多好多. 香港冬天大部份時間係 12-18度. 約莫一個月頂盡係低過10度.

滑雪肯定無問題, 我問題係當你唔係做緊運動個陣, 靜態下夠唔夠你頂2月既北海道, 咁我唔識答你. 我諗要搵其他戶外高手答你.

係係香港著嘅話

Atom LT 加件風褸係面 防風+耐磨

唔夠暖加 heatech/ heatech 極暖 / heatech 超極暖

再唔夠暖加件 fleece

咁都唔夠暖就將heatech 轉做Merino 羊毛底衫 / aigle base layer

呢件香港買 洗唔洗 4k?!

有無團？

呢件唔洗 Overlander賣緊1920 呢排仲做緊折 即時買Join翻入會有5% off

件野寫住22800 yen. 即係港幣 $1575.....

想問日本0度環境，上身ATOM LT
入邊再著HEATTECH+FLEECE
會唔會都涷死?

呢件0度都夠頂？ 入邊點著可以

呢個係半個月前東京既溫度.

求其點着都ok ....實夠.

最緊要係有防風， atom 側邊係透風物料

係咪正常牌子既Shell Jacket都係兩千以上 有冇啲風褸介紹下

Patagonia Torrentshell Jacket

上面件Torrent shell d 料唔係用Goretex 做.

最平而又係Goretex 做既風褸的話...

Marmot Men's Minimalist Jacket

想問下有冇邊D外套推薦 頂0-10度左右, 但唔要羽絨/米之蓮人個隻款....要輕身
唔使好勁既防風/水....潮偉巴打同其他巴打有冇介紹? THX

唔要羽絨又頂到咁凍既話....真係唔識

有冇咩保暖褲推？0度左右，落雪

想問一下 Fission SV 同 SL 大約頂到幾多度？

講得唔好...應該係唔要一格格/一條條 個種外型
ATOM AR 個種樣係可以

滑雪0度, 我估唔洗保暖褲, 你係咁郁住, 我驚你着左熱到飛起.

Fission SV 應該-10度係無問題, Fission SL 無再出, 唔知.

咪就係第1個post 講既.

Atom AR, 或者 Nuclei AR. 暖d 咪Kappa Hoody

lm

啱啱去完韓國 著descente S7421TDJ15
入面著件打底 頂到0度

我係日本九州生活，呢邊近排凍凍地，想問下mont-bell 有咩岩 負幾度左右著的羽絨 / 風褸? 謝謝巴打先。

Montbell Permafrost Light Down Parka

巴打有冇著過columbia既omni-heat褸?
頂到幾多度呢？

Gamma mx點睇

巴打，我搵緊呢類PACKABLE 風褸，THX

但唔知有無可以唔洗另外用袋摺埋+有左右袋架呢？
本來有件MOUNT-BELL，佢跟埋個袋可以摺入去既，不過唔見左個袋
為免再發生，想搵件可以自摺既

可以睇下 Rab既 Windveil 差唔多咁輕
仲有左右袋 不過就應該貴d

住美國落大雪 著開羽絨
但依家想買件synthetic又夠暖嘅
筆直1500-3500
BTW個個鬼仔妹都著north face 真係咁好?

THX, 留意下有無特價先

我有一件omni heat 羽絨, 北海道係無問題, 不過勁肥著左, 堅米之蓮樣

美國邊個省, 溫度差好遠. 你講緊幾度著

Soft shell 黎. 官方答案係無Atom LT 咁暖

Thanks 巴打 Kappa Hoody 幾錢叫抵著？

潮偉巴 仲記得你前年個關西耆英自駕遊，好好睇 有機會再分享遊記
想問我有件alpha sl hybrid，想直接攻頂買alpha sv，貪佢仲係made in Canada ，有無咩意見

$300 左右叫抵

注意既係重量. 你未必用得到咁高端的話, 我會揀件輕既. 咁呢個當然只係我個人preference....

Arctetyx 你有邊件shell jacket ?

一件都無

主打都係搵d inaulated jacket 而有goretex windstopper 既.... 落雪基本上夠頂

想問下Tilak呢個牌子評價係點?

呢個牌子香港未見過實物，巴打知唔知邊度有？佢啲褸款睇圖就唔錯

都好似幾貴下，但個樣就真係幾靚仔

其實d外層防水，內層仲有保暖質料既風樓

點樣洗或有無咩竅門洗？

洗左層防水會唔會無左

thx

星期五係GOOUTDOOR買的PHOTON X
今日就收到,佢用DHL送黎
分享下,ATOM LT M碼,著佢都係M碼

係咪好暖?
M size 你裡面著到幾多衫係裡面?

本身有件風褸, 想買件羽絨著係入面做中層, 頂到好似聽日咁10度8度, budget <$1000, Arc'teryx太貴, 有咩牌子選擇?

patagonia down sweater 最平最平千一二應該有 要再平就可以睇下REI co-op Magma 850

Thx，其實Columbia 個啲薄薄羽絨好唔好？有Omni heat技術

Thanks 巴打。依排有冇code 有平？ Moosejaw 有冇code 用？

patagonia 唔要hoody既話應該八百九百都有
columbia聽好多人講都麻麻地 不過我自己就未著過

不過如果你係係香港著又無乜功能要求既話 例如透氣 重量 壓縮度 我自己覺得鍾意個款就得

U記ht + atom lt + photon x
入面已經full左

依家ht加件photon x
都覺得有d熱（本人怕凍）

150gbp幾抵

大家買ATOM LT會唔會揀Hoody版？定係揀無hoody版，需要時可以當mid-layer著，再加件insulated shell jacket？

hoody版
因為多係香港著 hoddy好d 未要去到做mid-layer

巴打Photon X買咩色

賣全新arcteryx beta sv 黑色$2500
另外End部份arcteryx veilance做緊特價，
想買商務款不死鳥既巴打可以去睇睇

唔該晒，我係香港著咋，咁我去Patagonia 睇下款先

東面麻省 負數度數 落雪

最近都留意到Rab Windveil, 但網上都無晒, Rab通常幾時減價

咩size?

Size M 2017年Fall款

Tg 傾下

都係個幾個網, blackfriday 我都好似見到有
等轉季應該又會有

我都搵唔到，無碼又無色，唯有等轉季啦

係 有時睇中一件又要岩色又要岩碼 仲要減得多好難

點睇 求意見

我買左件north face比女友
買錯size
蝕賣 100%日版
日本買入
比埋個product no你check
NDW91611

M 碼 size
賣$1000
有興趣PM
溥身羽絨，出面可以著大褸
唉

睇啱咗呢件風褸，但想買鬆少少，for凍少少入面可以加個內膽或者厚少少衛衣，但又驚買S碼會太大件。
求過來人可以比啲意見

利申：171cm的瘦撚

睇肩幅先
而且日版偏細
你之前有無係樂天買過衫？
有既話做個比較先
不過佢M碼46 好闊下

有件atom lt 幾好著
但凍少少又對atom ar同潮偉卍介紹件permafrost light down parka
買唔買好 想香港一件過唔想煩

Rab Photon X Jacket

Arcteryx Kappa Hoody

North face 其實我真係無乜心水. 佢好多都好大舊...件衫...

同Atom LT 差唔多. 動態多既呢件透氣d. 靜態多既Atom LT 會暖d.

拿, 我個人意見.

你有Atom LT 的話, 暖d 既我3選1.

1. Nuclei AR

2. permafrost light down parka

3. Kappy Hoody

3件都係Windproof 架啦, 都係用Goretex Windstopper. 3 件都係冼水, 普通落雪夠做. Atom AR 係你個case 我唔會考慮既原因係因為, Atom LT 真係好接近功能. 而且Atom AR 係無Windproof. 1 同 2 就香港10度以下 (好似聽日) 係啱著既. Kappa Hoody 我覺得真係去日本先啱著, 又或者有年跌到落7度個次....

呢幾日都岩著啦

我對卡
於kappa hoody 真係好滿意，
睇落唔厚，但真係好暖

個人都係對2大興趣d
等hk sale

啱啱買咗件kappa hoody 佢個range 係咪大概10至-10度到？ 應該冇Fission SV 咁暖？

未呀，第一次咋
亦都唔知原來Patagonia都有分日版或者美版
咁我係咪都可以照買S碼？

黎緊二月會飛日本 有冇咩羽絨推薦？
脂肪特厚 唔太怕凍 應該唔使太保暖 主要想輕同薄
因為唔係成日飛 唔想買咁貴 $1000左右有冇?

有冇人鐘意Lafuma?

啲牌子 有啲去到日本
啲日本設計師會重新design 過
如果真正美版 佢地size會標明
因為美版M 大約等於日版L/XL
我買champions 同法拉利外套都會講
North face就係一個例子

我建議你度下好啲喎
肩幅同胸圍
如果你肯肯定自己偏瘦既話
膊頭又唔橫既話 我覺得S足夠
佢M碼成45 都預你入面著厚衫😂

其實我自己就用皮尺度過，自己個膊頭就44cm到，屬於窄膊仔黎

除非真係㗎仔redesign , 否則好多時係同一件衫us sizing vs asian sizing , d牌子個tag通常有晒2種，網購要搞清楚係邊個sizing

巴打想請問黎緊2月會去英國愛丁堡

呢兩件夠唔夠

女裝呢...?

好奇問問， firebee ar係第二暖， 咁最暖係邊件？
睇落firebee已經係最肥嗰件

仲想問下，Mont-bell有邊件小朋友羽絨好？都係頂到0度，防風防水？最好就唔好咁腫脹

小朋友厚褸好重皮

其實montbell有英文site的

係, 基本上係夠架啦

1000蚊...無乜選擇. 去montbell 網站望下d 薄既啦

2月既英國其實係幾度?

google kappa hoody women.... 呢件有女裝

呢件係最暖

0-9°c

有無人有patagonia既retro x cardigan
係香港著會唔會太熱

係日本買左件 therme parka, 都幾有型
7月上富士山，一件merino base layer, 一件 R3 fleece, 一件nuclei ar,一件 beta sl hybrid, 完全夠頂
不過順帶一提，條褲都好緊要

你去既時候係溶緊雪 定 溶左雪， 劍峰？ 易唔易行

見columbia官網特價 有幾件都好似唔錯 幫手睇下得唔得？
MEN'S TRAVERS TRAIL JACKET
MEN'S ALPINE ACTION JACKET
MEN'S BUGABOO FLEECE INTERCHANGE JACKET

冇哂雪咁濟
我行個條線冇咩難度

最近呢1,2日咁凍打算買返件羽絨著下
除左Patagonia Nano-Air Hoody之外仲有無D便少少既羽絨衫推介呢

比link喇 唔通要人search埋再比意見你咩

kappa hoody 425USD 算唔算貴 或者有無差唔多級數同外表嘅外套推介 THANKS

$425 係正價吧？ 之前有30% off就差不多。

外國網好少xs atom lt hoody

好多巴打都買S。。。
真係需要XS？

換季個時?定係black Friday?

黎緊三月去尼泊爾行abc
上兩個月買左marmot防水褸同羽絨
baselayer同fleece有冇推薦？
budget有限

另外想問下decathlon d fleece其實掂唔掂？唔該

bf最多，宜家可能要等轉季。

生得矮 163
其實S都OK既, 雖然會鬆少少, 但個袖位就長左D囉

atom lt個袖口有彈性，長少少應該問題不大嘅，想要好fit啱啱好就另計。

大家點睇Arcteryx既羽絨？
最近天氣轉涼，想買件羽絨，今日去左沙木尼睇中左件Cerium LT
佢cutting真係幾靚同埋著落好似真係幾暖
但係一諗起二千幾蚊買件設計同uniqlo差唔多款既薄羽絨就覺得好貴
巴打點睇？

就咁睇, 係得MEN'S ALPINE ACTION JACKET 叫似d 羽絨.

你唔太怕凍我估夠................掛..?

2 件都唔得.

第1件太輕. 唔係個個溫度着. 第2件似滑雪褸多過羽絨.

我都係163－165到
都係著S
XS著過 唔係好岩身

咁儲錢等black Friday

聽日買patagonia

Arcteryx Mens Atom AR Hoody

哩件如果一月底去富士山，入面淨係著件heattech加件薄T，頂唔頂得緊呢

有時真係諗住S就算, 但撞唔岩時間有折
去鐘SIR嗰到又驚買完一陣又見到有折

Patagonia Nano-Air Hoody 唔係呢幾日既天氣着....凍死你....

你無乜budget 的話, 呢件, 做緊減價. 滑雪褸黎. 即係靜態下係無咁暖. 做緊 promo, $999 HKD.

滑雪褸 唔係有運動量先暖嫁咩? 我以為簡d Insulated Jacket出街會暖d

Cerium LT 裡面d 餡就咁樣既.

Coreloft™ 80 (80 g/m²) insulation.
Coreloft™ 100 (100 g/m² ) insulation.
850 fill European white goose down

唔講Coreloft. 靜係講 850 fill 羽絨...你點可以搵Uniqlo 同呢個quality 既羽絨保暖能力比較.... 不過咁, 2000幾係貴, 所以, 唔會正價買.

咁你原文係要求比Patagonia Nano-Air Hoody 再平d d 既...咁真係無咁既價錢既羽絨. 所以...滑雪褸囉得....

係呀 太貴又唔多捨得買
預算 唔過1500元
咁我聽日買呢件好了 感謝

base layer 我推介另一個巴打係到講過既Aigle baselayer. 我去Aigle 門市問過, 着過上身. 係真係暖兼且唔gut 肉.

Patagonia Nano-Air Hoody 你預 12 度and up 着. 而家呢幾日既天氣, 我肯定話你聽唔夠暖.

富士山係上山...定係講緊市區...?

市區的話, 裡面薄T係肯定唔夠暖.

咁atom lt hoody呢

新會員註冊即賞 $200電子優惠券。
即係$799 差一蚊先免費送貨 搭啲咩好呢？

Atom LT Hoody 呢幾日我唔夠暖. 不過可能有巴打得. 睇下其他巴打點講.

咁嚴重？之前睇件北面2合1好貴呢，唔多捨得

Atom AR 係暖. 不過你講緊富士山...所以我唔知你諗住行幾高.....

想問下overlander個網montbell有隻3合1外套，係而家既天氣啱唔啱著？

Atom AR Hoody大約幾錢？除佐ifc店仲有邊度可以試/平啲?

巴打記唔記得幾錢？

如果東京遊走呢？上山我再作打算

一，二月東京平均都係十度左右

水樽， 襪，手套，冷帽，耳罩， 毛巾之類D 配件野囉

我加左件R1就已經暖笠笠

巴打有冇推薦
最好有埋防水因爲英國成日落雨
感謝

Black Friday 買左 Atom LT
講真，呢兩日只短TEE 加佢真係唔夠暖。
要著厚少少長袖衛衣，Atom LT , 外加件秋天褸擋風先夠。

件Atom 保暖係好得，入室內會有d 熱tim
結論係首先自身夠暖，外加擋風就無問題。

唔好買米芝連褸啦
比得呢d 價買件好款d

8月都登左頂
其實凍就唔係話好凍，係大風同會落雨
我都同朋友講返，最重要係全身加鞋要防水，防風。
衣著要夠輕，基本上山腳開始上到頂覺凍就加衫。
山腳28度，黃昏到山小屋10度左右
半夜登頂等日出時，得返1, 2度加大風。
沿路落山又開始要逐件衫除。

我就著緊AR, 入面得件長袖底衫+ SHIRT衫...
夠晒了....

點解會又coreloft又goosedown

大家講到ATOM LT咁堅，又唔擁腫又暖，搞到我心郁郁想入返件

我登頂個晚又係落大雨，條褲冇防水

講開褲，有無長/短快乾褲推介？
主要都係香港行山同出街著

長褲唔知有無jogger pants款，唔係防水但褲管太闊無乜用咁

試就旺角沙木尼, IFC. 平就香港要搵啦, 沙木尼vip 有折. 最平一定係上網買. 轉運番hk

約550~600

Atom AR 一定夠暖, 就咁東京遊走的話

羽絨又要防水既係極貴. 頂盡係冼水, 即係頂到15~30分鐘到既雨. 夠做的話就google Kappa Hoody Women.

你要又防水又羽絨, 用得咁既錢我建議你買把遮算...

注意, Atom AR 同 Atom LT 係2 件唔同既褸黎.....上面既comment 有人講緊Atom LT, 有人講緊 Atom AR...

或者羽絨外著多件防水褸囉

今日食野唔小心滴咗啲汁落去件atom lt 度，想問下點洗好？要拎去乾洗？

咩漬

黎緊1月廿幾會去東京
想問下有咩牌子羽絨係靚啲 唔係米芝蓮款 又岩個天氣 budget 大概兩三千都ok
本來諗過買件防水外套再加件uniqlo 薄羽絨係底 但又怕唔夠暖 大家有咩推薦？ 我係絲黎

絲打睇吓呢件，個款唔錯，800fill，香港可以去Protrek or Haglöfs專門店試

女裝 Atom AR

要防風冼水的話

我頭先剛剛先發現, 原來女裝Kappa Hoody 比呢件叫SYLVA PARKA WOMEN'S 代替左. same spec, 平d 仲要lady 長身款.

自己睇番呢個post 第二頁d online shop 搵

有冇人個鐘sir到有冇番atom lt hoody xs

有冇人知鐘sir到有冇番atom lt hoody xs

THANKS

嘩~個款咁長既

我過幾日去好日山莊望下先 另外，巴打知唔知好日山莊個價抵唔抵買，如果啱價位可以即刻扑鎚

今日去門市問..全線無貨
online shop又全部售罄
仲有無其他好介紹 貴多少少都OK

呢個價買返ice breaker/smartwool都得
有冇巴絲有d平平地既選擇？

btw呢度完全係Arcteryx討論帖

黑椒汁

我有件 smartwool 250 圓領 幾好，滑劣劣唔吉肉

Arc’teryx
Delta LT Jacket
COVERT CARDIGAN

邊件正

定買R1, R2好

2月中要去旅行 應該等唔到轉季減價 想問下呢件頂唔頂到0度左右 thanks

好日山莊唔覺特別平...你可以望下既....

overlander 做緊減價. 800 fill 羽絨, 件野364gram, 應該都夠暖.

如果你俾得咁既錢, 香港買呢d 咪仲好

中層保暖用？ 直接 atom lt 啦又薄又暖

我諗再起個topic 既話, 我會寫 "羽絨／風褸／旅行用品討論[2]Arcteryx,Montbell,Rab"

我睇左好幾件Northface, 好多羽絨郁下都成1000gram 重.... 輕身個d 就無Windproof.

Columbia 就連官方 website 都無寫每件褸係有幾重..........係完全無information.

我諗我唔係專登講Arcteryx... 我諗我係崇優...........

想問下3 in1果款適用溫度大概係幾多？

巴打點睇descente 啲褸？

btw 有無打底衫介紹，想買columbia omni heat嘅打底但好貴，有無其他平啲又保暖嘅

兩月去白川鄉我諗會零度以下，點著先暖

大部分3 in 1 個d 都唔會特別暖, 個d 俾你滑雪/行山用多. 高熱量用. 我諗幾度都實work 既.

反而下邊個件, 有開箱文. 日本仔北海道recommend.

descente d 褸好靚. 不過全部無spec. 完全唔知裡面裝左d 咩. 係日本就滑雪褸好出名. 但係無spec 我完全唔知將佢點分類, 似時裝多過功能服.

Columbia Omni heat 既打底衫, 你搵個生日既同你去香港d 專門店, 問佢係咪download 佢地個app 就有7折. 計番3百幾蚊. 我早2個禮拜就係咁買左件.

不過佢d base layer 預你真係完美體型咁制, 全部緊身....

我係呢件，係香港而家著普通底衫加短袖都夠頂，但驚去到日本唔夠頂
除咗columbia 仲有冇其他平啲介紹
因為columbia 真係貴貴地，但columbia嗰件係咪真係勁到無邊幾間廠比得上？

外型唔緊要啦，都係拎黎打底
第一次去咁凍嘅地方，無咩意識要點著先夠暖

點解呢到全部都係雀仔，冇人講mammut ?我自己著Eiger exreme覺得好正

呢個系列我見好多model, 你個件叫咩

你帶多件冷衫打底就得, 你去東京?

呢度基本上得一個牌子 Haglöfs 都冇人理
Mammut有件windstopper soft shell幾正，overlander賣$3990，痴撚線

Haglofs 我知好野, 不過無乜研究, 有無得可以俾幾個由涼到好凍既model, 裡面有咩餡既介紹下

去白川鄉 大阪同京都
白川鄉應該會有雪同零度以下

冇人講Fjallraven 既
佢啲褸都幾靚

沙木尼而家仲有冇折
美國網而家有8折only

LT/AR/Kappa Hoody

好似買一件Kappa Hoody最實際
呢幾日咁又著得 再凍啲又得

我deal緊叫Norward pro返黎

瑞士頂級戶外牌子，mammut不嬲都又串又貴，不過Eiger extreme上雪山真係好正。我有件base layer著上身好似絲咁滑。

要自己wax 加重身

佢自己WAX都唔算煩
捽兩下加風筒吹下就得

我朋友就係唔記得wax 然後落雨

香港有無得買呢款？係咪都防水既

咁好難搞喎, 最平既方法, 去Uniqlo 買件Heat tec Extra 保暖內衣. 跟住下面2 選1.

1. Uniqlo 買件最厚個件羽絨, 長度係應該遮到pat pat 位. 1000蚊港幣到

2. 著番你上面件descente, 買件Aigle 既厚d 既Fleece, 不過實挨近千蚊架啦. 同你件descente 夠寬躺俾你著到件fleece 係裡面

即係上面講既第二條link. 只係冼水. 不過有windstopper 100% 防風.

唔會有d 又防水, 又好暖既羽絨. 有既都勁貴. 如果你唔係必需要, 放棄搵防水把啦.

佢啲保暖層冇Arc’teryx 咁多選擇，但啲Hard Shell都幾正

呢幾日着緊佢件Keb Jacket + Arc’teryx Atom AR，夠晒有突，今日直頭覺熱

mammut 真係好貴.....要搵outlet 價先搞得掂

Haglöfs 我主要睇褲同Hard Shell，之前Black Friday 買咗條褲，個款唔太行山之餘又好實用

其實我好想有人介紹下Fjallraven 同Haglofs 既唔同model, 小弟真係唔識

Fjällräven 嘅設計又係一流，但可惜喺香港係無用武之地

咁褲有無介紹，唔想到時凍到鳩縮

真心唔識野，其實狐狸仔有咩好
利申 ：有件keb jacket
純粹覺得靚，呢幾日著唔係覺得好特別

有件咁嘅jacket, 面頭係G-1000防水布， 內裏係polyester lining,早兩日落下濕濕著多件冷衫係底都夠暖

件衫嘅夠防風，頸位保護得好，心口兩個袋位高度恰到好處，我揹咗背囊扣埋胸帶唔會頂，衫身透氣位仲可以伸入去拎內層衫腰間袋嘅嘢，拉鍊扣有兩個，冬天喺戶外屙尿唔使吓吓開晒門襟，cutting唔錯，佢頂帽其實設計都好好，巴打你喺屋企試吓戴，索好晒啲鬆緊適度繩，成頂帽會貼晒塊面，喺外國冰天雪地一流

2k筆直

平時淨係著heattech +薄t

有咩風褸推介

arcteryx上網睇好多款 唔識揀

我覺得 fjallraven 都唔錯 佢 d cutting 岩瘦底人著
不過果個價我會買番 Arcteryx , 尤其去到 Keb Shell 果個 level
始終 SV 系列既拉鏈/索帶都係新一代既野 (有D 係 Arcteryx 專利 )
感覺上成件野再靚D 同襟D

Keb Jacket $2700,Arc’teryx SV 七千幾喎
以香港定價比較

Keb Shell Jacket $500 USD 喎...
香港賣咁平咩?

哦，你講呢件係Keb Eco-Shell，香港就賣$4500，因為仲有件叫Keb Jacket，成日混淆

理論上你唔係去滑雪, 齋牛仔褲都得. 驚凍既Uniqlo 整條百靚蚊heattec 保暖內褲, 實夠

你講緊幾度著, 邊個城市, 咩用途?

但牛仔褲唔防風

你去個度實夠....信我. heattec 虧佬褲夠頂, 我驚你係大阪著直頭出汗.

咁我過到去唔夠暖先係u記買，thank you 巴打解答

其實下個月月頭去驚凍到仆街姐，未試過冬季去旅行無咩概念

香港著多 因為本身冇咩好既褸

所以襯呢排凍買返件

唔洗太厚

你地件衫下擺會唔會好緊
我拉左拉鍊，下面嗰段要推返上少少先舒服

我唔會，巴打不如試吓女裝？女裝下擺闊啲，可能會舒服啲

其實ATOM LT,KAPPA HOODIE 呢D 入唔入得洗衣機?

如果下個POST有無位可以溫馨提示下有關呢D褸清潔方法?
謝 謝

終於有貨 但可惜無細碼
想買都買唔到 矮拎得167

Care
---------------
Machine wash in cold water on a gentle cycle
Do not bleach
Tumble dry on low heat on a delicate setting
Do not iron
Do not wring
Do not dry clean

女裝cutting不了

你有無去試下碼.............我唔知佢係Asian size 定鬼佬size...

去專門店試下先......有時唔可以用高度去決定S/M/L
我都係呢個高度...D人多數話要S碼, 但我覺得有D細....M碼會舒服D....

我搵到件唔洗要賣腎, 先會又保到暖, 又waterproof 既 Jacket. 只係 $350 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Men's

- Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g
- DryTech offers waterproof breathable performance
- 895 gram 重量

咁當然咁平, 實會有d 原因. 單憑 insulation 150g 黎講, 係等同Arcteryx Kappa hoody 水平. 咁不過, 個description 裡面, 無講過呢隻Insulation 係乜野黎. 無名既. 咁我當同d 大廠既人做羽絨打個8折, 都有Atom AR 水平.

防水物料當然唔會係Goretex. 用既係DryTech. 咁都叫Waterproof 丫. 同件野好重下. 將價就貨. Tight budget 而真係要waterproof 又暖既, 可以諗下.

潮偉巴
想問下如果係香港買係咪會貴好多

因為唔識搞轉運d野

問身邊朋友拎個buyandship 推薦碼， 開個 ac, 買野既時候入佢比你既地址， 收到 shipping 個 Tracking no. 就係buyandship入面申報， 到左香港先集埋一齊運去你想拎貨既地方。

buyandship 係貴過 shipbao,不過果少少錢當買保險， shipbao 真係會唔見野， 無左一件野都幾百， 千幾二千， 我就唔搏喇

pieceup 未試過

到貨啦，Buyippee， dimbuy 之類係天價， 一個唔覺意用左體積收費， 收你幾舊水就喊都無謂，諗唔到有咩人仲會咁蠢走去用

去BNS....申請完AC 佢個網有教你一 每1PART點做,地址點填..ETC...........
如果無朋友比推薦碼你,我可以代勞

巴打比個我ok?
睇中mammut biwak jacket 想買件零下著

有冇巴絲試過ten c既down liner做中層？
見個款好似唔錯又意大利造

上年一月中同 十二月去北海道同挪威都係著老牛 怕凍入面打件底一定夠晒 你行多陣又會熱同埋係市區根本用唔著

okay
咁我過到去覺得凍先係u記再買保暖褲

買左件atom ar而家呢個天氣著好正
如果去零度以下落雪地方有冇女裝推介

唔好意思頭先冇追晒post而家見到kappa有女裝新款

除左件kappa 新款女裝之外, 其實都有女裝Atom AR.

係咪有巴打出左手? 今日已經唔見左件野....

想問atom lt/sl既大細係咪同beta sl一樣？
而atom ar就大佢地一個碼？
係咪可以咁理解

請教下呢件保暖咩水平? Atom AR?

Beta SL 跟據網頁講都係Trim fit, 即係同 Atom LT 一樣. Atom AR跟據網頁 係regular fit, 所以同碼下, Atom AR 都會大左一個size.

諗緊買Atom LT/AR/Kappa Hoody

係咪Kappa Hoody用途最廣？

定係要好似潮偉巴咁買多幾件

Polartec Alpha Direct 125 g/m2 in the main body
Polartec Alpha Direct 95 g/m2 in the hood, side panels, lower arms and lower back panel

80g Alpha doesn't feel to me as warm as 60g Primaloft, but it is close. The shell fabrics used are more air permeable too, so that might have something to do with it.

Primaloft 約莫同Coreloft 差不多. 上面講Alpha 80g 約等於 60g Primaloft. 即係75 折. 呢件野話有125g. 打個75折, 約93g. 未有Atom AR 咁暖, 接近啦. 但係佢貴過Atom AR 喎呢件...

你諗住慳錢既, 而係諗住日本旅行著, 香港低過10度着(或者好似呢幾日香港天氣啦), 買Kappa Hoody 係抵既. 不過Kappa Hoody 香港12度以上着會熱死你.

最尾買左atom lt

Thx 巴打

巴打
呢幾日香港天氣你著邊件
利申 超級怕凍 呢幾日體感溫度10度

點睇呢件 The North Face Men's Trevail Outdoor Jacket

如果買唔到上面個年, 買下面個件又點睇
The North Face MEN'S THERMOBALL™ HOODIE

我自己一定要有帽既, 有少少怕凍, 主要係4,5度到12-13度既情況下著

你地買褸會預大一個碼 著多件

定岩岩好FIT身型

睇你用法嘅姐，真係單一件褸就夠晒你真係可以買fit size , 但除非你好多件，如果唔係總要留d彈性比自己呱？

取個中庸之道 係咪AR實際啲

凍可以裡面再著 又唔會話太熱

我呢星期係著 Nuclei Ar

第一件輕身到似秋天著. 整件野得100gram. 普通冬天褸係約400 gram and up.

第二件spec 無講隻人做羽絨係有幾多g 係裡面, 唔知有幾暖, 俾唔到意見.

Northface 同 Columbia 呢2個牌子好多時d spec 係乜都無寫. 係堅唔知咩料

第一件重量都過400 gram 架, 唔係好明點解話得100 gram.

第二年TNF話可以當係600 fill (當然我知600 fill 比唔上800/900 咁暖啦)

第一條link 個feature 裡面咁寫....

係上面選左size之後 , feature個重量就會變左 4xx gram(大碼會重過細碼)。

我都幾肯定件衫應該有呢個重量, 因為我試著過。

係喎. 咁第一件ok 呀. 我會揀700 fill 呢件

第二件佢係無spec. theromoball 係約600 fill. 不過人做羽絨係通常會寫重幾多g. 好似Atom AR 有120g, kappa hoody 有140g 咁. 上面第二件無講人做羽絨重量

想問下marmot呢類有MemBrain同Down Defender的羽絨, 係唔係真係做到防風防水?
例如
抵唔抵得買?

買左幾銀? where

我未著過唔知, 不過佢確實係寫700 fill down, water proof. Wind proof. 無講防水面係用乜料. 件野重 1240gram, 都好重下. 不過價錢係平既. 另一個平既選擇又係防水, 呢件. 仲要輕d. 893gram.

上面果件面料係MemBrain, 好似係marmot自家物料
有冇人試過好唔好?

有d後悔買左加大

單著太長

過幾日去歐州，大約-5至5度，會落雪同滑雪
巴打有無推介?
Thanks

自己睇過下諗緊呢件

而家人係名古屋，夜晚零度，Patagonia C3 + Proton LT + Mammut hard shell 已經夠做

英國羽絨買咩牌子好？
係英國買美國牌子好唔抵

滑雪應該無問題. 不過就咁行街的話, 我驚你3 in 1 裡面件內膽太薄.

Rab Photon x 之前有巴打係英國order 好平, 我諗你要由呢個post 第一頁開始搵番個post 出黎

大路野就The North Face

唔介意冷門少少既可以考慮 RAB

rab 最抵

其實係
不過件件3in1都好似係薄
巴打有無推介

滑雪同普通冬天行街著既要求本來就好唔同. 滑雪要求透氣, 防水, 防風, 內膽唔會太厚既你滑雪過熱.

普通冬天行街就主要夠暖, 防風, 只要冼水就夠, 因為你都唔會落住雨企係外邊著住件羽絨照淋半粒鐘, 你實會入室內避雨. 本身d 羽絨要厚到靜止狀態下仍然夠暖.

所以, 唔會有2用既褸. 因為本身就唔同. 所以問題應該係, 你需要邊款, 定兩款褸都要買

唔該哂上面巴打

唔該巴打
咁我都係買三合一算😂
裹面著暖少少

大家覺得Gamma LT hoody點？有d想入手

無撚用 ,除左秋天當出街衫外

利伸有件 16年黑色gamma lt hoody

點解咁講？我最近都留意緊soft shell，想大約17度左右一件過，唔使再想中間層

係睇你本身怕唔怕凍. Gamma LT hoody 係soft-shell 黎, 無羽絨既料係裡面. 對於怕凍既人, 17度係已經著緊Atom LT 呢類有羽絨料既先會暖.

鬼佬話Psiphon FL 好
不過都係唔會冬天單著用， 要有保暖層

買冇帽版好d , 出面加風褸都好d ,
你會著 base layer 既話 ,
就算而家 13 度都夠暖
唔著既話都會凍
睇你使用習慣

俾個例子你 , 我而家係街 , 14度樓下
我唔著 base layer , 底衫 t shirt , fleece ,
加 gore tex jacket 都覺得寒

著左 base layer ,
而家一件 patatgonia r2 加 件 base 加埋 兩件衫
風樓都唔駛著已經暖

去左鐘sir 到 話冇atom lt
知唔知香港邊到有

overlander

潮偉巴
patagonia 件retro x Classic Jacket 可以頂到幾多度?
諗住用佢做中層, 再搭件nano air hoody

呢件retro x 好似仲好過r2, r3 咁

唔該哂

更正 係冇xs先岩 自

下.........沙木尼會無Atom LT???????

唔係掛....好多架喎個度.

大前提: 追哂成個post, 好少人講呢件野, 所以先問一問

岩岩講漏
冇xs

以我體質, 裡面著件普通長tee, 外面著呢件 Retro x classic Fleece. 15度and up 我估.

佢做中層好定係r3好? 主要諗住去日本防寒,出面搭多件nano air 同埋shell jacket

我見到件retro fleece面以為好暖添

我唔知你有幾怕凍. 不如你講下你呢幾日, 你着咩褸先暖.

我呢幾日, 番工室外係恤衫, 冷衫 + Nuclei AR.

3月去UK 有咩好推介 ?

nuclei AR 會唔會好大件?
我著緊proton AR 覺得size s岩岩好,入面仲著到hoody

諗諗下決定預多啲筆直 2k左右係咪都係推薦atom lt/ar?

遲下去日本旅行 -5至5度左右，會著1件uniqlo heatech +普通衫再買件咩褸好？（for平時行街行景點用）

利申：依幾日唔著heatech 淨係冷衫+夾棉褸已經夠暖，絲打

SYLVA PARKA WOMEN'S

想問下patagonia件torrentshell 係功能上有冇效果？
定話係得個樣頂唔到風同水？

一般都可以 但如果太大雨唔算防水防得好好 不過咁既價錢算ok

大雨都可以,只不過好焗身
同埋2.5,唔清潔好快玩完.

好多客拎返整,都係2.5既褸

過兩個星期去長野滑雪加東京旅行，
之前按潮偉巴打意見買咗件atom AR，自己仲有件beta LT，諗住base layer+mid layer+atom ar+beta lt，但有巴打話唔夠暖，想問下有需要加其他嗎？

本身之前10-13度嗰排都係返工恤衫加冷衫同埋件atom 或者beta

另外base layer 除aigle 之外仲有咩推介？mount bell 嗰啲點睇？我去出面都搵唔到美津濃base layer 賣

大雨我試過要好耐先乾得返
但真係幾焗身 差唔多次次都要開晒側邊個兩條拉鍊

面布好耐先乾得返 ? 咁可能係DWR無左

係 不過我個件都好耐了

Arcteryx香港幾乎未見過有xs，唔通真係要訂返嚟

今個夜晚我出街 ,11度
我著heatech 加一件恤衫加nano air hoody 係勉強ok

我又搵唔到任何網站可以比較下r3暖定係retro fleece 暖啲...
比較鍾情patagonia 既款多過其他牌子

下星期去日本 帶件gamma lt hoody 係咪一定唔夠

巴打搵到講聲 我都想試下個xs

焗身代唔代表暖 ?

Nuclei AR 得400幾gram. 好輕, 係你要啱size 囉

1. Atom AR

2. 暖d 就 Rab Photon X

2件差唔多錢

我自己會夠, 滑雪我驚熱添

我估你加事蛋一件fleece , 東京冬天係勉強夠頂, 係我估一有風, 你會縮2縮咁囉

一定唔得, 晚飯時間已經講緊4~5 度得....

你呢個combination 我估你入室內要除2件...出外面又著番2件. ....

著同除都係多重工夫啫，唔夠暖事大

mizuno 打底衫好似唔多見香港有？

montbell 都好呀 買 mid weight 夠啦
急就買1/2件 , 唔急就上網買知名度低d 既牌子 ,
差唔多質素2百幾
平時正價買會好肉痛

唔好買 r3 , 一係買 retro , 一係買 r1/2 pull over
r1 岩做運動去滑雪 , r2 暖d
retro 有 windproof , 透氣好 都好暖
可以當外面著 但當中層
就厚左小小 , 所以當多人買 vest 款

r1/r2 係 slim fit , 貼身 , 唔係最暖但好透氣 我叫 "真 mid layer"

retrox 果d 就係 冇 shell 既 outerlayer 黎 , 都可以做 mid layer , 但唔可係佢真正用途 , 但兩用多d

唔代表 torrentshell 唔暖架 係用黎防風防雨

唔知邊度有得睇整份消委會既保暖內衣測試報告哩....

Columbia 果然係又貴又唔得

上網比錢買都係幾蚊

我著件base layer 暖到hihi@北歐, 但唔係有員工價真係唔值囉

無問題

二千零蚊有咩防風防水好著
係咪arc’teryx alpha sl最好

想買件防水褸做shell
諗住買 Patagonia Torrenshell
等緊之後二月有冇sale 巴打有冇咩睇法

一件輕但唔防風 一件防風但重
簡直迫死選擇困難

原來有人講過 自膠
冇記錯Torrenshell用Patagonia自己H2no技術 pu膜 我上次去門市摸過好薄好柔軟
但我驚pu膜會冇goretex咁襟
但Patagonia係咪終身保用 點着都會幫你整 同埋應該點保養

想買件atom lt/ar
見到咩價位就要出手 ？
同兩者主要有咩大分別？除左size外

lt側邊透氣， ar正常

大風時單著lt 會涼浸浸

有冇人聽過manastash呢個牌子??

唔係Arc’teryx SL系列嘅Shell造工一般，而且着上身有啲赤肉，差唔多價位可以考慮Patagonia Tiolet Jacket，香港賣緊$3300，應該可以即時join member，有85折（我估）

定話索性退一級買torrentshell 我見都唔少好評

巴打
唔該哂你
r3 有咩差既地方, 我初初仲以為愈高level 係愈暖同埋愈好
本身自己2件patagonia 既褸, nano air hoody 同埋shell jacket
諗住帶哂去日本

btw, 我見到門市retrox vest 仲貴過retrox jacket, 應該係比較多d人買

alpha fl 又唔出黑色

如果 middle layer , 我覺得佢太 bulky 太長身 太多袋...自己麻麻地
都唔係話有咩問題既

上年買左件finetrack polygon 3, 早幾日6, 7 度都頂到. 最正係日本製. 入面唔係DOWN 黎, 但同我另既既MONT-BELL DOWN 有得揮, 外面又撥水性高. 大風我會加件MONT-BELL SOFT GORE-TEX.

唔該哂巴打
睇黎你都好熟patagonia
我試過r2,r3 同retrox , 都覺得retrox 如果做中層係比較厚, 但睇落好暖
因為自己會去零度地方, 所以想暖身為主

我都想知邊度買個價最抵

睇筆直嘅，torrentshell平一大截

所以我轉咗會買Fjällräven
Arc’teryx 宜家一街都係，唔多想着

早十年仲係 made in canada d造工好好多。

明白呀 但torrentshell其實係咪都不錯？
見佢都防風防水

想問下 montbell light alpine down jacket 夠唔夠0-12度用

係呀。
Patagonia都係越來越人著

其實打好個底。你著montbell中厚手, 加件down實頂到

巴打點睇依件？STP賣緊150美金
2月尾著去大阪會唔會太熱？

明白 唔該
星期5出發怕唔夠

條 fleece blocktech 褲係勁抽既。
上年2月去白川鄉係咁樣著

finetrack 佢定位真係有d 似 arcteryx
又係好野黎 , 不過唔覺香港有得買

咁買 retrox 好 d

遲下去日本
夜晚好似得5度
去過Columbia 同North Face
啲款好似麻麻地
去過superdry 睇
又柒又貴
Budget 大約2000
巴打有冇推介

Arctreyx Firebee幾錢件？
Overlander 有冇得買

香港無呀。
我係被佢made in japan吸引。
d outer幾靚,但本身其他牌子都有3件了。
我0

呢啲大褸款鍾sir嗰度有，但唔知咩model，你可以去睇吓先

邊到係鍾sir

旺角奶路臣街同女人街交界果間

焗都會暖，但會出曬汗。。
但1150抵玩

多左人接觸冰島，睇極光
個個客入黎都係依啲目的

唔係呱，columbia 嗰件底褲咁差？

Patagonia 啲底衫最好

Pa記打手

SMARTWOOL呢?

其實好睇你點用。
香港凍天著，去下韓國日本
u記都夠做

邊度有售？
odlo 又點睇

係咪得官網有賣?
諗住買件vest同hoody做中層

Montbell Permafrost Light Down Parka
Overlander 賣緊1900
算貴定平？
上面有巴打話-5度都啱著
呢件好似幾抵玩
另外Montbell Permafrost Down Parka同佢有乜分別
我見佢只係貴幾舊
再禦寒啲？

我發夢嗰陣聽人講Columbia 啲嘢出名差，啲鞋個底係廢到成個甩出嚟，佢omni heat嗰層銀色嘢又係會甩

好日山莊有啊。
上次咁岩做promote,買幾樣野共飄3000yen.

另外colorado parka先1500蚊
佢寫負25度都合適
但其實邊件最抵玩？

帥氣征服濕冷天氣！四款始祖鳥 Arcteryx 禦寒外套開箱實穿！

好正常 呢個brand 同 tnf 都無諗過買

仲正 但我會手洗

共平6000yen至真。
打字打錯晒

下身保暖著乜好

依家得平500yen個個

uniqlo

請問65/35 Bayhead Cloth 應該點洗
Google完啲symbols都唔係好明

手洗...

巴打介唔介意講下你幾高幾重買左size

但見佢最右個symbol話可以dryclean既
手洗完掛乾就ok？

有冇巴打買左camosun?
諗緊下一件買 fisson sv / kappa hoody / camosun
用途都係香港著同埋去旅行, 衣家有件 proton lt jacket 同 proton ar hoody

見到有得落水洗既我都只會用水同落小小滴露鹼液洗
硬係覺得落過水洗會乾淨d

傳說狐狸牌北歐人身型, 手長腳長, 唔多fit亞洲人?

我168cm. 瘦底。
開頭我係難波果間試,點知佢無中碼, 梅田有中碼, 咁我就諗遲一日過梅田啦。
第二日我要去京都先,上開yodobashi先記起呢度都有間好日山莊, 仲要有M碼!!! 一試上身, e...好似"拋拋地", 如果d褸有太多空間比空氣走入去,保暖性能會大減。於是我就試細碼,覺得反而幾ok喎,最後細碼入手。
但我試finetrack其他褸係中碼好睇d.

總結,無得一概而論,可以親身試就最好。

收到

Ok thanks
手水洗完 hang dry就ok？

聽你咁講好似唔錯喎

我會擺入洗衫袋再用洗衣機脫水(用埋柔洗mode)

Mont bell 有無邊d jacket係適合香港嘅溫度著 遲下又凍返要預寒

想問埋4係咪最暖個隻
定個陣staff有解釋過比你聽所以最後揀左3

好感謝介紹. 我覺得幾靚仔. 搵左陣資料, 件野重415gram. 日本製, 27000 yen, 有男裝有女裝. 有得賣.

我估日本冬天著係一定無問題.

聽落你似P 記職員, 你買職員價有幾多折?

好奇only....

不過佢寫住"行動保溫着", 我估都係預你keep 住運動既款黎. 所以我好奇, 靜態下, 佢會頂到幾度...

香港呢3件要10度倒先着到.

Camosun 睇spec 好似幾重下. 好似重要重過Fission SV.

Patagonia有咩 gear 必買？

利申， 得一件 r1 pullover

都係諗緊呢個問題
定傳統d買羽絨好d
atom sl/lt/ar都係類似呢種?定靜態下都好暖

見圖...

成個系列唔係好多件有Goretex Windstopper. Permafrost 個2件有.

唔洗諗Atom SL. 太薄.

靜態下, Atom LT, Atom AR 係靜態下係暖既. 溫度個range 睇番呢個post 第1頁.

4 應該係最暖,佢比10分暖
其實返屋企睇返先知有4。不過我like 3個外型多d,佢寫8分暖。

你睇佢個介紹,入面出汗的話好快吸收, 再揮發出黎。

想入件light

想買件beta sl

moosejaw依家7折 但我2月2號飛 係咪已經買唔切

香港買arcteryx/rab邊度最平

佢有啲款有Asia fit，不過得好少
我試過佢件Keb Eco-Shell XS，一定要入面着衫先撐得起件褸，個size同Haglöfs嘅S差唔多大細

$1900 個件上個月尾
永安有黑色賣$1400 再減$100 即刻買左
番工襯suit 都一流
一月頭有日得8度 仲要落住雨
我住粉嶺早上得 5, 6度
著佢加 恤衫 + 普通heatech
格肋底會出汗
件野100% 防雨加冼水面, 勁正

我覺得係咪要極保暖呢, 係好睇個人.
其實勁厚果種DOWN. 好多時候係香港用唔著.一熱D,除左呢件, 入面又得返D 薄衫.

反而中等既DOWN , 加減衣物既自由度大D, 一來多D配搭, 二來靈活性高.

另外講晒GORE-TEX, 香港天氣又係浪費佢一半.濕度太高以致FUNCTION唔晒. 一濕,入面D汗就好難散出黎.

要講下. 早幾年好興MOUNTAIN HARD CORE FLEECE . 同事買左真係好後悔, 實在實在太熱同太重了.

如果去冰島, 最多-10 度, 唔睇$, 巴打會建議邊件?
goretex D 褸會唔會幾年就打柴?
camosun 同 fission sv 就防埋水, 不過見你話kappa hoody落雪 windstopper+DWR 都夠 @@

2016年12月尾, 我去左芬蘭追極光. 最凍負15度. 當時我既裝備係

Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, 沙木尼買既厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, columbia 耳笠, 負20度適用厚襪, Vans 雪鞋一對.

最尾係對鞋唔得, 長期企係雪地上睇極光凍到痛隻腳. 其他夠暖, 帶左Atom LT 諗住做middle layer 都無著過

想問下FL個定位係同SL Hybird，LT有咩分別？
我見FL幾少人講

haglofs d size好slim下，有見lim iii size S , 薄薄咁但空間仲少過atom lt (有少少厚度) , 肥d都舐嘢。

從未見過，係日牌嚟？

Patagonia 相反, 我著XS.

唔知佢唔同褸款嘅size有冇分別，我之前係試Spitz Jacket

邊間永安？
想睇下仲有冇

肯定趕唔切.

香港買Rab 的話, 去

Arcteryx 要平既Atom AR 我真係唔知, 睇下有無其他高手答到你

我都係聽上面巴打講先知呢個日本牌子, 日本制係靚仔既, 唯一個website 係無講裡面d 羽絨 係咩料, 唔知靜態下頂到幾度. 件野係似行山滑雪用

巴打覺得LT/AR去到咩價位就應該要入手?
暫時見到1600/2200

美國black friday 入手價係 $181 usd/ $ 210 usd 再加100 hkd 運費

而家應該唔會有咁平

合成繊維, 睡袋都用佢做!

連永安都有
巴打就正執到平貨 上網會邊度買平d

尼緊3月去okinawa, 係唔係果到買montbell 平D? 諗住到時買定哂
定係overlander , 我可以借到vip 卡用, 不過唔知幾多折
鞋ge 話timberland 黃boot得唔得?

30% off 岩size 岩色都可以入手啦

日本買會平d. 鞋我諗要搵對似樣既防水行山跑步鞋會穩陣d. 好似merrell 呀, addidas terrex 系列個d

thanks 巴打
Montbell 羽絨雪褲有冇邊隻好介紹?
我見佢都有好多款

發夢聽人講有幾個折，朋友就8折

睇下你需要咩。。。
r1係香港都夠曬用

nano air hoody 真係超舒服

今日有件重正既野返
Micro puff

retrox , nano air , r1
mid layer 3寶 冷熱動靜 包哂
基本上唔係通著極端氣候 已經唔駛再買

p 記 shell jacket 個 cutting 要膊頭勁橫先著到
唔考慮

但 mid layer 買佢唔會買錯
重點係外國 warranty 超好
如果住係外國更抵玩

Test east

*test East 另外更正番件野 100% 防風 小小雨都仲擋到

諗緊1600買唔買好
定一炮過AR算,但香港又用唔用得著呢

怕唔怕凍係好個人, 無人會答到你....我自己就唔著冷衫的話, 15度up 著Atom LT. 我有朋友係15 度係就咁薄冷衫一件, 褸都無.

上面up 個堆montell 野我全部係日本試完買. 所以你自己去試啦. 不過試個陣留意佢有d 係齋shell 褲, 有d 係有小小羽絨既褲, 摸下就知

巴打，我嚟緊會去歐洲exchange，大約都係0度咁上下，有機會上雪山同埋去冰島
追曬成個post見到Kappa Hoody都幾啱心水，想問下香港邊到有得買?
同埋本身睇中咗件Patagonia Men's Windsweep 3-in-1 Jacket

想問下呢件如果歐洲天氣頂唔頂到?

巴打subzero 啲base layer點睇？
我見沙木尼有折幾抵

用得著嘅
而家十五六度我返工恤衫加件atom ar就夠，到公司仲除埋，呢個度數平時都係短衫短褲加件atom AR 就得

Kappa Hoody 我唔多覺眼香港有得賣. 最少沙木尼我見唔到有. 你有機會去IFC 專門點睇下有無. 不過香港買肯定貴到飛天.

大部份3 in 1 既, 件內膽都唔會特別暖. 通常d 人都係行山同滑雪着. 我諗你要自己親身去試件內膽, 先知佢夠唔夠暖.

沙木尼我問左佢都冇, 要去ifc 先有

沙木尼現金付款7折

我見外國係有ironclad warranty 好似終身保用
香港嘅warranty有咩唔同

問佢facebook竟然話冇賣atom ar

對比nano air, nano puff 好唔好?

Nano puff
但岩返左micro puff 更正

上個月去megabox間protrek好似見過

Arcteryx唔見咗單係咪冇保養

最近著nike pro+uniqlo 排汗衫+gamma mx hoody上山露營都夠暖

全部都係外國牌子鬼佬size
我170極瘦矮撚，會唔會買最細果件都係太大唔岩著
有冇巴打同我身形差唔多可以分享下著咩model咩size

自己上沙木尼/ overlander試下啦
人人體型都唔同

加拿大撚想搵件唔好太肥既羽絨做midlayer(當-15度左右啦)
有冇巴打有好介紹？

Atom AR 超平，唔知有冇伏

伏 唔好買 冇可能低到咁又咁齊碼 樣樣都有

仲有咩懷疑， 都唔洗理佢賣乜 http 一定係假。 唔係 https 既話人地可以截到你 sd 出去既封包， 電話地址信用卡帳號名密碼都睇晒

有冇巴打可以分享下patagonia既cloud ridge jacket

上身感覺俾torrentshell好 但實際上有冇巴打可以講下

有冇人知Beta LT Hybird同Beat LT係咪一様
見官網得Beta LT? 定係根本冇Beta LT Hybird依樣野

Hybrid 好似得SL先有

得beta sl hybird
膊頭同手爭位加厚左

咁到底係真係冇賣定佢昆9我

上個月我都唔覺有
atom lt 就見到

有冇巴打買開arcteryx leaf?係咪得alpha個兩件係加拿大造?

有㗎，不過可能賣晒，我之前件atom ar都係喺佢度試

有冇印象之前賣緊幾錢

要用途定追產地先？

可以肯定唔係所有leaf版都係楓葉國造。我fd有件cold wx lt hoody , 個crocodile色好特別，我覺得好好j , 都唔係made in canada

買過兩件alpha lt都係加拿大做

BETA SL (舊款) ---> BETA SL HYBIRD (新款)

BETA LT HYBIRD (舊款) ---> BETA LT (新款)

HYBIRD 有隔勒底拉鍊散熱

(好似係)

銅鑼灣有得試
買左1949$

the overlander

心理個關
leaf係咪好少online會做折?聽過人講加拿大某一兩間鋪做折個陣好抵買

好似2990，唔太肯定

leaf既話7折就值得入手，不過好快無size

有咩網可以捕住

七折後大概千八鬆啲，我十二月中先上過去試atom AR

如果mid layer 換返件並通長袖衫或者係長袖base layer, 加短袖衫，之後先加其餘兩件會唔會平衡啲？

印象中港島區有間野又係現金七折,又醒唔起咩名
好似炮台山咁上下

岩岩都睇緊依件
想知香港宜家賣緊幾錢？

Kappa Hoody 其實係點著 ?

Kappa Hoody > hard shell > Insulated Jackets > baselayer

定係

hard shell > Kappa Hoody > Insulated Jackets > baselayer

抑或 唔洗hard shell / Insulated Jackets?

Kappa hoody應該算係insulated jacket?
好凍情況下應該hard shell>kappa>baselayer 好似係

Mountain services?
七海對面

係喇

呢間大唔大間?多唔多款睇?

一般地鋪唔大間，見佢擺得幾密下應該算多既

不過開1100-1900，算早收鋪

去左試atom lt, S既話入面淨係著到件T, 反而M就舒服d 著到厚少少既衫
仲以為S實冇死

arcteryx剪裁有幾種的，有d修身的有d相反，最好都係親身試。

出過尖東同上環睇都無咁平
有邊度上網買平d又可以集運香港

arcteryx leaf: US Elite, Tactical Distributor, Deliberate Dynamics

arcteryx veilance: East Dane, End Clothing, Haven, Mr Porter, Nordstrom, Barneys Network

有冇atom ar?

arcteryx veilance件patrol down jacket(3合1褸)US$1800係Barneys Network做緊半價仲要有m碼，有興趣巴打可以快d入手…
利申:之前貴小小已入手,仲未捨得著

冇

邊間？

本來都有d 興趣 , 但見佢膽同外面唔同色 , 一紅一黑
同埋呢個係短身款 , 長身款應該衝左

度度都冇 有又貴
到底負兩三至正7度 2k筆直 香港買 仲有咩選擇

我估應該都要ar
不過香港好似冇乜地方賣緊

我係日本生活，Montbell Permafrost Light Down Parka賣晒，最後買左件 Permafrost Down Parka，沒後悔過!

Hoodie ？

其實呢兩件主要有咩唔同?
我見都係windstopper, 800 fill

輕d應該係
想問沙木尼係咪無montbell賣？大場得永安同overlander有？

沙木尼冇
如果只係輕d, 咁個個都買light啦?

hoodie 既話抵， 快去買。
睇下咩色 綠色就咪喇

如果着佢送嗰件底衫+T恤+棉外套+atom lt會唔會頂到

T shirt 轉 hoodie(最好有毛毛既)
最外面著你本身有，最厚最暖既褸(要防風)

未必頂到

我去長野唔滑雪嗰陣都係諗住著件長袖base layer, 短袖衫，atom ar, beta lt 就算，凍就換件長袖衫或者著件mid layer做中間嗰件

ATOM LT同AR好似已經差好遠 ?
AR好似大舊同厚好多

有無人識eddie bauer 呢隻牌子，佢us 官網d 羽絨causal 褸個款幾好睇， 其實650FP 夠唔夠

佢個情況 atom ar 會好好多，起碼無咁怕大風

今日買左件風褸$250
大家覺得點

香蕉巴打

我都係PA記打手
有一次去沖繩之前專登買左佢既漁夫帽同短褲去當地用
跟住12月又買左件pataloha shirt同埋basic logo tee

得閒交流下

等左好耐靚價入左件beta lt
第一件arcteryx

全部tee
要買返件micro puff過冬天

where

好難睇到。
透氣，防水唔知好唔好

但諗住買件褸擋下風，唔差

件野都幾都挺身，同埋個內裡好舒服
間野好多款，我見呢件後面3M反光 我就買左玩下
"線"水姐，咁又無防水，咁平算係咁啦

睇黎都係要買atom ar
但要平又要現貨真係得返淘寶...博唔博好...

近排想買返件 香港天氣應該夠做？
各位爸打有冇咩意見

咪啦，萬一假貨但又唔係平得幾多，而且到時唔夠暖就仲衰

有件goretex係面應該解決到atom lt易入風既問題 ?
感覺上lt係香港用到既機會會多過ar

我都係beta SL，冇單，帽邊啲膠水位爆開了，email了相過去，過咗一個月回番我話可以免費維修或換過件新

可以, 不過仍然有溫度下限. Atom ar 羽絨有120g, LT 得60g.

我當你買大一個size 既LT 俾你裡面夠位著件Fleece 係裡面, 加件heat tec 保暖內衣, 外面著goretex 防風褸, 以日本冬天黎講, 0度以上係極限.

咁唯有放棄
呢件如何呢？好似做緊$1990

都係既
始終唔夠厚身

睇下overlander有冇折囉，我十二月幾嗰時睇，atom AR 賣二千頭

好似新野黎
見到patagonia 個page有講
本身已經有nano air 同shell, 暫時都預得住

2月會去滑雪，身高得170cm,各位有咩推介

你budget 有2k 的話, 可以去番 Reecho 問佢有無Rab Photon X Jacket. 再唔係就Overlander

Perma frost Light parka.

Perma Frost Parka

你意思係齋買滑雪用既? 冬天用同滑雪用既褸同要求唔同架喎.

reecho問過了 冇photon x
overlander剩係問左atom ar 聽日再問下photon x先

岩著大碼又唔介意橙紅色
GOOUTDOORS仲有
$1650連運DHL直寄

咁呢兩件巴打覺得邊件好D?

岩岩睇緊arcteryx d 風褸
Arcteryx Men's Tenquille Hoody
Arcteryx Men's Incendo Hoody
Arcteryx Men's Squamish Hoody

件squamish hoody 好似都幾實用

我想問滑雪用

moosejaw而家有30% off

Atom AR $299 7折入手抵唔抵

諗真啲想買冬天一件滑雪一件

好似係回贈黎

唔係入code有7折咩

無話邊件好d, 係睇你咩溫度用. Perma Frost Parka 當然暖d, 不過就600幾gram , 重d. Perma Frost Light Parka 就相對地無咁暖, 不過輕好多, 400gram 到.

所以問題係, 你諗住邊度用.

Montbell 3 in 1

如果買滑雪嘅雪褲的話，買啲有絨/內膽嗰啲好啲定係普通女人街賣嗰啲雪褲夠用？

最後決定都係買呢件保暖

貼錯link

我諗如果我搵唔到photon x 我會喺呢兩件入面揀一件 巴打你會點揀？

趕唔切了 我二月二飛

都ok , 呢件平d. 不過無Goretex Windstopper. Perma Frost 就有, 所以平d.

你唔係專業的話, 女人街夠做.

<---

第2件我搵唔到其他人comment, 所以我唔識俾意見你.

係overlander買算唔算抵？

巴打飛邊度？我都係二月二飛東京

英國直運香港試過4日到 不過唔知出貨出幾耐

我之前呢間買 又係photon x
星期五落單 星期一下午到手
前後四日

我覺得件light 好似好睇D
不過兩件分別可以去到幾多度?當去睇極光
kappa hoody 會唔會再暖D?

一樣

日本賣 27800 yen. 咁你自己諗.

Perma frost light 我估頂到-5 到. Perma Frost 我估同Kappa Hoody 差唔多. 不過睇樣Perma Frost 好似會漲身過Kappa Hoody.

基本上你要睇極光既羽絨, 無番600gram 以上重係肯定唔夠暖. 我個次去睇極光, 着Kappa hoody 都要包到嵌.......... 但係, 你買左呢d 褸, 你香港唔係10度以下, 你著既話肯定會熱.

亦都所以我而家, 呢d 羽絨係有3件唔同厚度. 係唔同溫度range 着.

問題又出現了...冇XXL

潮偉巴打

我想問下beta lt hybird 同 beta sl hybird係有咩分別.

lt hybird係咪高級d但已經停咗產

官方答案

潮偉巴
有冇睇開Montane Ajax jacket
同埋 Berghaus
thanks

買左件atom lt M碼，番屋企試多兩試感覺上長左d，只係剪左牌冇出過街
有冇巴打岩
tg: @qwekk24

長係講件衫長度, 定係手袖?

你幾高巴打?

有睇過Montane, 相對上係平既. 不過用料通常都係揀低一級. 好似羽絨唔會用 Primaloft gold, 會揀左用 primaloft silver. 防水/防風亦唔會用Goretex, 會揀其他牌子.

咁就睇你想要乜野, 係想要料靚, 定係話平價.

咁入面應該着咩先夠暖？

兩樣都長左dd, 手袖都還可以
但beta sl遮唔晒atom lt個尾

但我上官網睇都有goretex款
想比較下同arcteryx d性價比邊個抵玩d
我見佢都要3千

滑雪其實就咁一件長tee 就得. 你一定熱. 我以前滑雪個陣, 係就咁一件極薄既長tee, 一件普通滑雪褸, 普通雪褲就玩一day....

Size S 你實唔啱. 長d d 係正常. 你fit 晒既話, 你個身就會包到實, 乜野都着唔到係裡面...你着S
既話, 手袖有機會舉高手係會短添.

1.7m咁上下高
65kg重

齋講waterproof jacket , 唔係羽絨既話, 你講個件 Ajax Jacket 係ok 既.

價錢其實同Arcteryx beta SL 係一樣. 咁你可能就要睇番d 細位, 邊件啱你.

Thanks 咁berghaus 有冇推介

以為mid layer應該要貼身d

沙木尼冇曬beta lt
Beta sl
Beta sl hybrid
Beta lt
三款揀邊款好？
我預夏天當雨衣
冬天加middle layer保暖著

巴打，179cm , 75kg應該咩size?

咁件嘢係咪即係偷工減料咗???

beta lt hybird同 beta sl hybird

你會點揀

宜加佢出緊既hard shell應該係
sl>sl hybrid>fl>lt>ar>sv

應該正常中等身型就M
大隻/肥就L?

無再出既, 基本上我唔會再揀...

有新買新...

係, Atom LT 的話, 正常身型, M. 肥d 既, 要L.

有冇邊件係全年都著到？
諗住貴買平著

香港夏天好難着hard shell，太濕太焗，夏天一入冷氣房，shell又唔夠暖，唯一係當雨褸長放背囊

香港有無邊道有得試size啊

鐘意就買
依件賣款多過功能

香港一定夠做
但夠唔夠好睇你自己。。
早排我都係衛衣+ Cloud Ridge 擋下風

追下post喇，睇幾版都已經知，唔洗下下伸手。

呢條功能算好, 防風fleece, 唔落雨香港大部份時間好夠用

我睇左陣 website, 其實羽絨的話我無心水. d 款我麻麻地. Hard shell 的話, 佢好似有d color 有做sale, 仲要係Goretex 面. 我覺得抵丫. 你當雨衣用係無問題.

我同上面個巴打諗法一樣, hardshell 係香港既作用係似雨衣only. 香港秋天唔會大風到凍, 好多時直頭熱, 冬天就實要有件羽絨先夠暖. 最少我就咁hardshell 係香港冬天係攪唔掂. 咁我基於懶既原因, 我會選擇一件過Insulation jacket 帶防風質料. 咁我唔洗著2 件, 要middle layer 再加個shell.

仲有邊度有Atom AR賣
ifc得剩翻大碼
29號去上海，依家外國網買黎唔黎得切？

想問下巴打 3月去蘇格蘭 仲會去追下極光 我有件sprayway 既gore tex風褸 base layer 應該加咩好

想買件fleece, 手短腳短, 係咪montbell 較好?

試過Klattermusen xs 恤衫好fit, 褸就個袖長左d

最後買左MONTBELL PERMAFROST DOWN PARKA
希望有買貴冇買錯

巴打咩身型？我想買Klättermusen 啲fleece好耐，但又未知佢啲size點

佢fleece 正?
佢d 褸size 係北歐人先fit, 手長腳長
但衫就ok, fleece 唔清楚

其實我都唔知正唔正，睇款覺得幾靚想買咁大把

你2 件Perma frost Light parka 同Perma Frost Parka 都試過上身? 覺得點2件分別?

我估呢排係俾人掃晒d Atom LT 同Atom AR....

極光都講緊-10度以下最小..........

你無番件大羽絨, 你上面講個d 風樓同base layer 個作用係零喎...

mr porter 買左件atom ar 橙紅色 二千蚊

同樣係試最大嘅XL

light嗰件着上去係緊過唔light嗰件 感覺幾輕 都算薄但睇上去好似腫過唔light嗰件

唔light就厚啲重啲 但唔係差好遠 鬆身啲

保暖度差幾遠就唔知 喺香港室內試兩件都咁熱

兩件個外層布料質感唔同 light版粗糙啲 睇落好似透氣啲 唔light就光滑嘅

如果唔係light版緊得濟應該會買light

用佐幾日送到?

16 買19 送到

巴打 係邊到買

老老實實uniqlp 件特價249 coat 好正

light版冇 gore tex

師兄有冇其他推介，因為男裝得黑色和藍色，想要其他色

因為講防風有好多款都好過佢
所以買得多數都因為款

btw P記最好

如果加件nano air 會唔會好小許。 定一定要加件kappa hoody , rab photon x jacket 又會唔會好d 巴打你會有咩推介

我會推介Nano Puff or Micro Puff
暖過nano air

Base layer就 Thermal Weight Crew
怕凍就加多件 Crosstrek , 夠曬暖

Nano-Air Hoody (Warmth: 6)
Atom LT Hoody (Warmth: 7)
Atom AR Hoody (Warmth: 9)

一定要加件kappa hoody , rab photon x jacket

我諗你要首先查番追極光 , 你去個度係講緊幾多度.

2016年12月尾, 我去左芬蘭追極光. 最凍負15度. 當時我既裝備係

Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, 沙木尼買既厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, columbia 耳笠, 負20度適用厚襪, Vans 雪鞋一對.

kappa hoody , rab photon x jacket 係最基本, 但係唔止咁少....

留意到primaloft 有down blend , 係比全synthetic再暖d ?

north face 有冇話邊件三合一既料暖 d?

有D 係係易出汗位用化纖， 咁就唔會因為濕左而唔暖

2月去青森 上網睇大約-10-0度左右
想問吓THORIUM AR 加件防水防風褸頂唔頂到?

3月日本想買montbell 潮偉巴打有咩好推睇左light down

仲有冇其他款都係諗住mountbell around 1k-2k 諗住睇多個選擇

呢個牌子一定要試 我有幾件
褸著到XS同S Tee著S 恤XS都大

retrox classic 真係超正 勁暖超透氣
p 記心目中的 must buy item

咁仆街嘅

勉強夠掛, 你thorium ar 裡面著件fleece 啦.

montebell 我暫時都係覺得Perma frost 系列最好, 因為有Goretex windstopper.

勉強
因為未去過低過0度既地方 唔太清楚
咁你推介點著好？ 預3000蚊 可以點執

3000 好好洗. Kappa Hoody 或 Rab Photo X Jacket + Uniqlo Heat tec Extra 保暖內衣 + 耳笠 + 對手套

thx bro

Patagonia D fleece 真心無敵
不過化纖羽絨同雀仔無得比

想問下去關西滑雪 面果浸著件 BETA SL HYBRID JACKET 入面打多件抓毛底 夠唔夠頂

香港邊到有長袖版，前排睇得背心

想問下羽絨係香港著係唔係montball就夠

整多件保暖內衣, keep 住郁既話應該ok

夠晒

我見有幾種,邊隻好?唔識分

最多預2000蚊

咁樣分開件衫唔同部位用唔同insulation material成本會超貴喎

如果有有普 Base Layer 普番厚小小既衫
既話 其實就夠既 , 講真..負10度都唔係好凍 ,
學上面師兄話 ,
加埋 fleece 一定夠
都係幾百蚊件

如果唔想買fleece 一件過, 買 Thorium SV or CERIUM SV
就冇問題

去尖咀果間睇下, 有就有..冇就要上網買

我3月中近尾去 查左平均氣溫係0度
應該冇芬蘭咁凍 ，所以我考慮緊mont bell 既light alpine down parka可唔可以著去

0 度夠做. 不過有budget 我recommend perma frost light, 因為100% 防風

Thanks bro

NorthFace 件apex flex 點睇?
囉上手有d 重, 但好軟, 同平

請問kappa hoody邊到有得賣？
the Overland 同沙木尼都冇

潮偉巴打知唔知perma frost light係100%防水定'冼'水?

Windstopper只係跣水

香港邊到仲有beta lt賣 ？

無見過hk 有kappa hoody 賣....

Overlander

防風防水, 同其他風褸一樣唔會保暖.

重過衛蘭

嚟緊二月尾去大阪 想買件唔擁腫 盡可能可以喺香港着得返嘅羽絨jacket. 有冇邊隻外型係討好啲啱小弟着

ifc 見過

呢啲款邊度買到 無印無曬貨

Overlander邊間最多款？

Aigle

邊間？
旺角個間冇

連旺角都冇埋巴打可能要去返專門店買喇

唔該

我老豆又想買,但佢只係預1k-1k5
有邊隻好?

呢個價位有冇其他選擇？

Montbell Alpine down parka. 不過呢件唔係100% 防風

件Apex flex 其實講緊幾錢?

之前上rei 睇usd 200 + shipping

overlander個網寫1790

放工去睇下先

咁平又goretex 面既應該無

有件light 平d

一樣唔係100% 防風

呢到好似冇咩人講north face咁？

爬完文有少少問題想問
Atom lt同atom lt hoody係咪兩件衫來？
保暖程度係咪
MONTBELL PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA>lt hoody>lt?
如果只係香港著邊件會最適合？

atom lt 有分jacket 同hoody
保暖程度一樣
香港atom lt 都夠

atom lt hoody 頂帽幾好, 建議買有帽版

我自己就Proton AR 買左有帽, Proton lt 買左冇帽
冇帽可以入面著件hoody

有無人想買arcteryx kappa hoody,size s,買番黎都有d大，唔岩著，淨係試過，牌未剪

咩色 有興趣

黑色

沙田果間冇

想問下呢件得唔得

$?

好貴

名峰行

呢件d 羽絨 cheap 好多, 用650 fill. 我之前講個幾件全部800 fill 既羽絨

telegram傾？

日本0-10度

3000 budget

入面會著heattech+普通長袖衫

要 Kappy 定係 atom lt + fleece eg Patagonia R2好

你低過10度無論你點撘配, Atom LT 唔會夠暖. Atom LT 兩邊入風. 上個post 先有巴打講著去東京, 4~5 度咁上下, 佢裡面著多3件衫都唔夠暖.

你0度以上可以諗Atom AR. 你落到負10 的話...

Kappa hoody
Rab Photon X jacket
Prema Frost Parka [不是 light 個件]
Cerium SV

唔好意思,最後都係買左我條link果件

因為有機會著黎返工,個面應該硬正d

650fp同800fp差幾多我真係唔知 ,overlaner有得換,等星期2如果真係唔多夠既話可能會拎返去換

同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距.

依件點睇？
同beta lt比如何？
平一半

其實你香港著Goretex 風褸, 又唔係爬山個d, 你搵到邊到有最平, 而又係Gore tex 2 layer面既, 都實夠做. 香港基本上無乜地方或者活動係會俾你用得晒Goretex 風褸既用途. 功能上你唔會用得到晒.

係睇你鍾意邊個款only. 其他所有野, 就算有分別, 好似Beta LT 有個function 叫 StormHood 咁,
係for 你攀山用. 你會唔會着住佢帶頭盔丫?

montbell係日本買平勁多...

下星期終於凍 可以測試下件atom ar 的能力，好期待下星期

Atom ar同kappy 我驚香港正價買完冇機會再著

東京邊道買抵 三月過去

潮偉巴 有冇試過三月東京滑雪 有冇邊個場地
3月份仲有 睇左gala 睇你有冇呢方面經驗

我見okinawa aeon 間montbell 冇得tax refund...

香港冬天大部份時間都係15度左右. 久不久有一星期跌落10度. 大部份時間係12~ 17 度中間遊走.

但係你去旅行的話, 好似日本咁, 郁下都single digit 既溫度. 呢幾日大阪都係得1度. 北海道就更家唔洗講, 長期負度數.

咁點會有一件褸, 係會俾你香港著唔熱, 但係去旅行又會咁神奇夠暖?

無呢樣野架老闆.

三月我諗你去長野個邊可能仲有得玩既...其他地方肯定窄.

我自己上次係大阪既天王寺, 個度有間montbell 專門店係近鐵百貨附近. 有tax return.

Proton LT 咪兩邊都唔入風?
而且Atom同Proton 好似差不多??

好

等我搵下香港有冇地方平啲買到kappa 應付嚟緊去旅行

再bf買返atom lt香港著先

唔該晒朝偉巴打

想買黑色風褸係香港著多
Budget1000蚊到有冇咩推介

Patagonia houdini jacket
第2頁有巴打介紹

想問下Aigle呢件點解會咁貴
門市試過 着上身好slim

Proton 系列用Coreloft Continous, 同普通Coreloft 唔太一樣. 係俾高運動量活動用, 透氣高. 不過有風之下, 亦因為透氣無咁暖. 用途唔同

想問下如果去-5 度至-10度, 著對salomon xa pro 3d gtx 夠唔夠? 諗緊呢對係香港去行山都可以著
定係應該買對高d先夠 ? Salomon Quest 4D 2 GTX?

淨係Aigle 個名都2K....加上羽絨 , 再Goretex 全防水.... 點會唔貴...

不過講到明係滑雪褸, 肯定唔會勁暖防止over heat. 預你高運動量用...

我個人認為第一對夠做

爬完成篇文 我見無乜人講Aigle
請問有無邊度買可以平啲
門市都係得9折

因為小弟如果要買同等暖度又同等功能下既Aigle....我買唔起... 佢無乜點做discount

想問arcteryx件squamish hoody係咪冇咩功能

Thanks 巴打!

佢個description 係話暖既天氣著.......hk 我唔知有咩用

行山著?

有意
Telegram: jasonhkg

請問巴打賣咗未

SD windcheater 夠唔夠暖？如果去雲南 尼泊爾 個啲地方夠暖嗎？thx

唔凍...又唔係夏天既日子實得....不過係咪要用1600蚊買件無功能既野咁解者, 個問題係.

Superdry 唔識. 呢d 係時裝...唔係功能服.

佢d 簡介完全無講裡面用咩料. 正常功能服係會好detail 寫裡面裝左幾多gram 羽絨, detail 到會講 d 羽絨分怖係身, 手袖, 身, 博頭位exactly 有幾多gram. 外邊質料係咩做咁.

一講superdry就諗起台灣單新聞

有無靚仔啲 類似Arcteryx cutting 嘅褸頂到岩先講嘅地方 唔該曬

其實我個人覺得Mont bell d cutting 幾靚, 日本仔野啱東方人身型.

p記既houdini jacket 抵玩D
squamish hoody 我著落好鬆身

有無d 係分兩層 一件三合一 一件膽咁樣？ 類似north face 咁？

Montbell有件3in1

有無邊位Ching著開westcomb
有咩評價? 同埋香港邊度買比較比
之前睇新monday介紹果件specter LT Hoody 好正

或者有無呢d 款同顏色(泥黃色都可以)既風褸介紹下

話說呢十日喺京都大阪，日日氣溫都喺-1至5度左右游走，我著ATOM AR，個身的確幾暖（頸位入風就有啲凍），件衫幾輕，入商場除褸都算方便

PS: 不過我凍夠皮喇 聽日返香港取下暖先

如果呢件呢？Marmot Men's Minimalist Jacket 夠唔夠去雲南？ 定再要加膽

香港邊到有現貨睇下/賣？

一定加內膽, 你個件係shell jacket, 唔係羽絨, 風褸黎

之前黑五仲買左件patagonia nano air hybrid紅色S碼
有冇巴打岩？

有無內膽推薦埋？麻煩曬

抵唔抵?

潮偉巴打，係咪指呢間？

下個月去大阪都想去睇下

防風跑步用， 行街著就凍冰冰

除左montbell 3合一，仲有冇其他推介for滑雪？

MACAI JACKET

係幾好，但太貴
預4千左右

有無巴打岩kappa hoody,size s,balck,未剪牌

求介紹

ATOM AR 仲可以係邊到搵到?
莎木尼 overlander 都無 ifc得一隻色

我會選擇直接買Montbell 3 in 1. 不過其實你講緊雲南幾度？

-3至5度 有無其他平啲 or 型啲 唔太鍾意紅色

其實佢有幾隻色. 不過你本身怕唔怕凍? 我驚你著呢d 3 in 1 係0 度之下, 又唔係做緊高熱量運動會凍. 大部份呢d 3 in 1 預你高熱量運動用

其實你呢個溫度抵得凍既, 着Atom AR 會好d.

我想要黑色 我唔怕凍 我預著去行下山 有時係香港又可以著下

Overlander原本都好似冇翻ATOM AR

黑色件內膽紅色又係差咁啲

有無around 1500蚊左右的？

1500蚊 頂到0 度既得 montell Alpine light

slim 又要頂到0度既肯定唔係咁既價錢.

因為我女朋友之前買左件都係差唔多1500

咁你買番男裝咪得.

帶多件薄冷衫之類 just in case, 呢d 始終係預你高熱量活動, 你一靜落黎, 會凍.

之前買落呢件，滑雪着夠唔夠暖？
（官網搵唔到，得殘體網）

春季用到既...暖極有個限度. 成件野係靠個300g 既fleece 黎頂凍. 我估你keep 住郁, 裡面着多2件厚d 既衫, 應該頂到既.

btw, 你女友個件都係似無羽絨係裡面, 都係得Fleece. 如果你女朋友都係跟埋你去旅行的話, 如果佢下星期一, 二著呢件野剛剛夠暖, 而唔係熱的話, 好大機會件野去雲南係唔夠暖.

人在日本，想問除左finetrack 仲有無日本制既日本牌子 ？ 因為finetrack L5 摸上手真係好薄，即係中間又要買其他野著，有d over budget。另外想問除左goretex之外，其他料係咪一樣會過期

加多件she'll jacket 會唔會冇咁食風？

我諗住去outlet 睇下有冇特價野執

佢之前去西藏 佢話都ok 唔會凍
我而家搵緊有邊啲全黑靚嘅褸 2000都無問題嘅

north face urban exploration 呢個品牌係咪甚少會做折 拿上手都三千幾一件

想問下三月中去大阪行街同埋會去京都
想買多件fleece 有咩推介？
本身有baselayer +atom LT hoody / comlubia 700fil 羽絨 + berghaus AQ2 風褸
如果想係香港著得番係咪應該唔揀件咁厚？
利申：怕凍又怕熱

700 fill + berghaus AQ2 唔夠頂6度咩
加件 patagonia R1或R2

patagonia R1 香港應該係邊度試/買？

潮偉巴，想問下你覺得tank呢個箭塔brand如何？因為小弟覺得不死鳥太多人着，想搵下其他

潮偉巴，想問下你覺得tank呢個brand如何？
因為小弟覺得不死鳥太多人着，想搵下其他

其實羽絨對我黎講係功能服. 因為我著羽絨最多既機會, 肯定唔係晌香港...多數都係旅行個陣. 我着重佢旅行途中俾到我既功能, 多過係咪成街都係個件衫.

咁所以..... 件野係咪多人著, 對我黎講意義不大. 件衫既功能, 重量, 禦寒能力既重要性, 肯定高於係咪好多人着緊. 不過你調轉諗, 如果多人着, 即係佢功能, 重量, 禦寒能力係優勝過好多品牌, 先會多人買.

Tank 無聽過, 有無link 黎睇下?

haglofs 呢個牌子好似幾好

直頭正嘢

thx,咁我應該會會買件厚身啲嘅fleece代替舊嗰件。另外我都想買件係行街用，買邊件好？

巴打知唔知香港門市邊到有？

亞士厘道

潮偉巴
其實日本買arcteryx 同香港買分別大唔大？多款？平d?

Arcteryx 呢個價位係貴喺個名定用料真係值咁貴？

個人認為值，佢嘅設計同用料比起其他牌子係有優勝之處

售後服務冇得頂

啱啱換咗新褸

你講Fleece? Patagonia 好多choice 喎.

日本會多d 款, 不過一d 都唔平.

間間都有

我個人認為, 係用料, 佢d 料通常係揀到最top 既物料俾你. 防水既全部一定係Goretex. 唔會用其他牌子既物料.

同埋你睇佢website 係會好實在咁話你聽, 用幾多gram 既羽絨, 會講到Fill weight. 亦會講到每個部份好似身呀, 手袖呀咁, 有幾多gram 會點分佈. 咁你會比較清楚, 你買個件會係咩溫度下會用到. 而唔係好多牌子咁...要估.......

我搵左啲褸 可以比下意見嗎? THX

有冇例子

fleece會買返件代替本來 north face 裹面嗰件，嗰件真係好薄。另外係想買多件（羽絨或非羽絨）俾行街嘅時候着，2至-10度左右，

有冇咩建議 日本買arcteryx既話

同問 黎緊去大阪

推一推，其實google左好耐真係搵唔到其他日本制牌子，ibs 好日lodge 都係得finetrack，有人知道多數無既話都可以答一答 ，等我可以死心去買montbell 3in1

想請教一下
而家呢個天氣
響户外運動場跑步
應該點著？

一件吸汗快乾運動衫+透氣風褸？

因為我係怕凍既人
著得薄去跑又凍, 因為往往跑一段時間先有汗同熱熱地
但到有汗時件衫又索曬汗又覺得凍

求教

試 / 買

網購:

應該呢件會最暖, 裡面最少有人做羽絨 Heatseeker 120g. 不過佢同Arcteryx 既coreloft 人做羽絨保暖程度有幾接近, 我google 唔到. 不過你唔怕凍應該無問題.

2至-10度 都係個幾件

Arcteryx Kappy hoody
Rab Photon X
Montbell Perma Frost Parka (唔係light 個件)
Arcteryx Cerium SV

Kappa hoody 啦, 因為最少齊碼....

專門店呢度

アークテリクス 大阪E-ma 店 FOOTWEAR OUTDOOR
〒530-0001大阪府大阪市北区梅田1-12-6

我估無, 有既你係好日山莊都認該會搵到.

其實係咪香港12樓vip折仲抵過日本買？

Gore-tex 面應該點care
同問arcteryx fission sv 邊度抵買啲

Thx 終於唔使左揀右揀，買montbell3 in 1，就黎凍死

香港後你有錢都無碼

姐係都係香港平啲？

香港邊到有Arcteryx Kappy hoody現貨？

ifc

香港r1 唔太多貨同少色

睇新聞話東京可能又落雪
本身冇預佢落雪 諗住MONTBELL PERMAFROST DOWN PARKA加香港冬天衫就算
如果落雪仲有咩要必要？手套 厚襪？

成日著就多啲洗
開始唔(善)水 先補返DWR

Btw 咩防水褸都一樣
Gore-tex只係防水既物料
係夾係中間

遮

如果噴liquiproof 得唔得

日本同香港官方價理論上係一樣.

你其實check 番官網, 佢價錢就係標準. Black friday 美國訂番黎就官方價既7折.

香港 IFC 有kappa hoody. 問題有無你既碼, 同你想要既色, 就無人會知.

前日去過 得綠色

耳笠同手套, 好多地方都實用得着

我上個月問過. 佢地唔會番黑色

咁各位知唔知Arcteryx Cerium SV邊到有？

始終鞋同衫唔同物料
唔可以話唔得，但可能對布料有損害

記得多著，就要洗

L5係防風外水外套黎咋, 保暖你要polygon 3/ polygon 4.

我既著法係吸汗短袖跑衫加 手褸。
另外擋風風褸。

件衫有汗真係好凍,所以可就就控制到屋企附近跑完

手套, 冷帽, 頸巾

沙木尼有件 擺左出黎

想問ifc arcteryx 有無camosun parka???
掙扎緊買haglofs floda 好定arcteryx camosun 好

不過haglofs floda 好鬼厚，係香港無機會著到，但d detail 位好靚，如果出件薄d 既就好啦

吸汗短袖跑衫
擋風風褸

有冇介紹？不要太貴有冇

同埋何謂手䄛

我一跑定入更衣室抹汗
之後即換另一件衫走

著緊一件heattech 加atom ar, 靜止情況有少少凍 過兩日應該起碼要著多件冷衫先得

Overlander有支噴劑/浸劑係加強翻Gore-Tex

Overlander
Atom LT嘅話男裝 24467,22411,5115色 女裝22897,24498,22896,22893,22998同24899做緊7折

Kappy hoody 同atom ar 分別做緊幾錢$HK ?

手袖。
我打錯字。。。即係金毛呢種

啲Number係色嚟

普通運動brand既跑步風褸就得
adidas running/ nike running/ mizuno.
唔使goretex.

跑步Tee 好易買。 最普通就nike running dri fit.
我就著返跑馬拉松送果d衫
,千祈咪著綿質衫

170 著atom ar m 碼 有冇問題？
其實我有去試完 好似啱啱好 但見好多巴差唔多高度係著S 係唔係我太肥

有camosun, 不過真係好長身

我172 都係着M size 會fit. 不過我係專登買大一個size , 着L 我可以裡面再着冷衫.

我170 atom lt著s,入面仲可以著多件r2
atom ar就唔知

我上面係講緊Atom LT.......我着M size fit....L size 就有大.

Atom AR 我着M size 會夠晒大件, 着到fleece 係裡面.

巴打幾重？唔覺個下擺闊左d？

我173著緊S ，兩個size 都試過，s碼較fit 身，喺香港入面多數著短袖

黎緊會去瑞士 check天氣上兩年我plan去個幾日少女峰係-10度左右加落大雪
成世人都未試過去咁凍既地方

上網搵防風防水既褸見到呢件
因為同時我手頭上係得一件ultra heattech係保暖用
你地覺得我應該買呢件+atom lt 定係買件3 in 1防風防水既褸 入面再著多一兩件衫? 我見north face好似都有一兩款3 in 1係gore tex fabric

再搵多搵又見到呢件

gore tex active冇記錯好似又勁少少?

Patagonia nano puff hoodie 1100hkd抵唔抵？

山上唔係淨係防風褸咁少, 你要保暖內褲, 手套, 頸巾, 耳笠, 買上面事蛋一件防風褸, 再帶件冷衫係底

去滑雪定係健行?

我去果時係-1 度, 有陽光 所以唔凍. 著既同香港 3-5度一樣, 係褲入面加左打底.

參考下其他女仔點著... 上山個日, 都好多衫下

唔記得講我有extra heattech既保暖legging同羊毛襪 手套都有對專for寒冷天氣既 頸巾同帽(有包到耳仔)本身就有
咁姐係唔洗買atom lt都ok?

同埋唔該巴打條link

覆享受人生巴打
我未定 應該會乜都做下

-10 度肯定唔係一件防風褸會搞得掂. 上面條link 個blog 裡面, 個女仔係著左一件羽絨背心 + 一件大羽絨係面........

如果玩雪橇/ 滑雪, 可能要除左件羽絨去.
我果時玩中間著MONTBELL 既自家保温綿褸. 去到山腳先發覺入面濕晒, 係好濕果種.
好在當時唔係著羽絨玩, 否則GG 了

係呢個GP學到好多野

岩岩係東京返黎, 夜晚室外 溫度0度左右

以住會著件底衫+SUPERWARM + 長袖衫 + 薄羽絨
一入室內就要除羽絨, 件底衫又易濕, 痴身又唔舒服....

今次一件短袖既BASELAYER, 一件冷衫, 外面一件ATOM AR
令我今次出入溫差大既地方 舒服好多!!!!!

唔係太大風, 呢個組合夠頂, 入室內唔使除件AR 只係打開拉鍊, 散返D熱就得
個身又唔焗, 同埋最估唔到係件BASELAYER...排汗快個身爽好多
全程唔使又著又除...方便+舒服....

係大風個陣要用埋帽, 唔係就吹到耳仔痛

係呀. BASELAYER 重要性不容忽視.
最簡單唧, MONTBELL 薄手.

尋日去左得cerium sl / lt,各位知唔知仲有邊到有？kappa hoody 都得。
另外睇之前嗰post,有師兄提過呢件，嚟緊去韓國夠唔夠暖？

有冇巴打知道呢件其實係咪不太保暖？
係得個樣？

咦係喎 咁睇黎我要買埋atom lt…

覆享受人生巴打
好 咁我唔著羽絨上山

想問滑雪係咪唔好着heattech,着Snowmobile好啲，邊到有得買？

打錯左，係想講smartwool,不過太貴，唔考慮

想買件女裝KAPPA HOODIE 比女女
10月去北歐....

但佢話上年買左年U 記599定699果件應該夠

U記果D夠唔夠暖? ?

ice breaker?

講緊幾度?

好老實真係睇人, 有人真係唔係好怕凍. 我老婆係hk 完全唔著羽絨,包埋今日. 我唯一見佢著羽絨係有年hk 得6 度

唔係呀純滑雪，係copy人地嗰時copy錯

有冇BASELAYER 好介紹?

應該-4至5度左右
佢好易覺得凍

岩岩搵到應該係U 記呢件

MATERIALS
Shell: 100% Polyester/ Filling: 90% Down, 10% Feathers/ Lining: 100% Polyester/ Rib: 65% Acrylic, 31% Polyester, 4% Spandex
Hand wash cold

seamless係u記最厚,但咪買有毛毛款,落雪煩死你。

唔係呀, 我係話ice breaker d 底衫有冇睇過

冇睇呀

求行山鞋介紹
Budget~$1000

一月頭去完韓國滑雪 打底衫同褲都係extra warm heat tech, 日頭有啲熱 夜晚坐lift chair就有啲凍 warm up完就暖番

驚滑雪着heat tech會出汗

原來係牌子名
邊到買好？

真係唔識, 件野無寫重量, 無寫fill quality, 無寫fill weight....

今日真係一個好好測試禦寒衣物嘅時候

6度濕凍。
同0度差唔多

人在澳門，仲凍過香港，一件Atom AR + Fjällräven Kab Jacket，Nike Dry-Fit 打底，完全夠暖，但隻手凍到硬晒

巴打 請問邊度有atom ar

想請問, 如果-10至0度左右
係有上身加下身baselayer情況下, 唔夠可能著多件冷衫

但外套既話, 以下邊個組合會暖d/舒服d?
1) 厚羽絨(面料防水)
2) gore tex jacket (60g primaloft) + retro x fleece
3) gore tex jacket (60g primaloft) + 類似atom LT設計的primaloft 60g mid-layer
行李放唔落, 唔知點揀好

U記照著都得, 但加件好d既baselayer/ mid-layer就穩陣
smartwool或者patagonia唔錯

遲啲三月去大阪 8-10度左右 而家諗緊邊件適合我多啲 求高手解答

extra warm 都夠暖？
我有件長袖sub zero 係度，諗住買多件ultra warm 去日本替換
如果extra 做打底都夠暖的話，我直接入手extra 算

其實都係加減數. 你60g primaloft + 60g primaloft mid layer 其實等同一件厚既120g+ 既厚羽絨. 方便我仍然係話一件過攪晒. 入室內除一件就攪掂.

不過好老實, 厚羽絨係唔洗去到防水, 除非你係攞黎滑雪, 或者行山係遇左照頭淋雨. 普通落雪, 防風已經唔會濕...

差唔多錢, 係睇款. Patagonia 個件用600 fill down only. 唔算靚料. 同埋件野重Atom ar 一倍咁制. 不過有冼水面.

今早真係同外國零度有得揮。
特別係中等風下行路。

0至-10度呢件夠唔夠暖？

唔熟,好似係自家保温物料黎

呢幾日就咁著件底衫（唔係保暖嗰啲）+ 厚小小嘅衛衣再加件atom lt都夠頂 係對手同頭吹到凍啲

我同你掉轉, 著保暖底衫 加波衫, 唔再習慣著衛衣了.

我覺得輕身好啲，我都係著咗ATOM AR先發現原來咁輕身咁薄都可以保暖
之前著啲又厚又重既褸，入商場除褸真係好撚煩

我頂到負10度 不過都睇你出面件雪褸
正路就baselayer加件衛衣再雪褸
夜晚驚凍可以帶多件zipup 放locker
記得baselayer吸汗

想搵呢件 有沒巴打知邊度有

Atom lt 同 proton lt分別左於邊度㗎

atom lt: weather resistant強d
proton lt: 透氣強d

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 防風冼水. -10 到 5 度適用. 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身都係double 暖過上面件hoody. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左上一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 但係, Kappa hoody 既級數, 而價錢只係 $349 USD....

所以, hoody 係肯定唔會頂到 -10 度. 下面件Parka 就得. 不過, 似得番貨尾, 唔係好多地方有.

大家著邊件base layer？

想問下有無人係trekkin買過野？
信唔信得過？

上季嘅褸都知 樓主真心勁

其實香港著atom ar行入商場/上車嗰陣會唔會有d熱？

定還是beta sl入面再著件抓毛會好d

atom ar過一排暖番應該都唔多岩著？

有冇人可以比較一下？係咪應該係兩套著法黎？

我諗住買件extra warm 唔滑雪嘅時候用，滑雪我有sub zero base layer, atom ar 同beta lt

睇架車焗唔焗同熱唔熱咋.

出面7度, 車廂20 度. 實要除.

基本上係2個暖度既衣著. Atom AR 係肯定暖過beta SL + Fleece 好多. 之前有巴打先講係東京0 度着Atom AR 剛剛夠暖. 問題係現時呢幾日, 係咪beta sl + 件fleece 就頂到? 我自己就肯定唔得.

我家陣就底衫+衛衣+抓毛，朝早同夜晚會比風吹到縮下縮下，中午又岩岩好

諗緊淨係加件擋風既定換走件抓毛用atom ar好

師兄邊到有得買sub zero base layer？

Atom ar真係只有買貴冇買錯，又凍又落雨都冇問題

買左LT有少少後悔當初唔加多幾舊上AR

但我又諗LT好似百搭少少 我指香港天氣

沙木尼
而家唔知仲有冇七折

我成日形住Atom AR 好薄咁，我著上去件衫好似鬆泡泡咁

睇你怕唔怕凍, 唔怕既買件防風褸, 裡面著fleece. 不過好肯定係無風之下, 同你現時情況唔會有分別. Atom ar 就一件搞掂佢, fleece 都唔洗著

試細一個size 睇下點

blackfriday 買過 係耐左d 同運費貴
但有d計埋運費都仲平過其他網

滑雪唔會著羽絨

我都鐘意有變化多d

一出汗, 羽絨濕左就gg. 會好凍

今日香港体感係-1 度. 如果大家身上既著得夠, 出到外國無問題了.

我就覺得唔太凍, 普通衣著已經夠應付, 同埋我本身冇咩厚既外套...結果就買左AR
AR可以而家呢D天氣著, 唔使著成3-4件衫, 返到公司/室內 熱到標汗
同埋可以去旅行用

利申: 而家係公司著緊

邊到買 atom ar?

我Nuclei Ar 都係今日當雨褸著...

arcteryx因為呢個thread真係多咗唔少生意

潮偉巴，我買細碼
我意思係著上去冇普通羽絨咁漲

我諗atom 應該冇傳統羽絨濕咗咁麻煩嘅

我仲着緊短袖T加棉外套
睇黎零下都唔係咁得人驚

香港The north face有無nuptse 700賣

來來去去都係果啲地方嫁喇
要快既就鐘sir, 要平既就咁急實c字網

今日著alpha sv + fleece + 長袖 heattech係元朗戶外做野都好凍

呢件montbell又點睇
夠唔夠暖?
考慮緊買呢件定買件montbell1128340+uniqlo薄羽絨好

佢貴就係貴係呢度.....無咁車呔人又暖...

條link 個件應該0 度 都無問題

打錯左，係tliak呀潮偉巴

Patagonia 既base layer 夠唔夠保暖透氣？

north face新個件northern lights 玩唔玩得過？

我最後都買左karrimor
睇左巴打介紹Atom 果d
感覺上好似好薄唔太暖
應該係我唔識貨

thanks呀潮偉巴打

呢件香港著會唔會太熱?

1001.

請去